{"originalDisplayName":"6. Kế hoạch và quản lý rủi ro","questions":[{"question":"Ban Kế hoạch Chiến lược có được giao nhiệm vụ tham mưu Tổng Giám đốc trình Hội đồng thành viên ban hành, sửa đổi bổ sung quy định xếp hạng Chi nhánh không ?","options":["Không","Có","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3 Điều 7 Quy định xếp hạng chi nhánh số 1223/Qy Đ/HĐTV-TCNS ngày 31/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Chức năng nhiệm vụ của Ban Kế hoạch Chiến lược được quy định tại văn bản nào?","options":["Quyết định số 61/QĐ/HĐTV-TCTL ngày 27/01/2022","Quy định số 62/QyĐ/HĐTV-TCTL ngày 27/01/2022","Quyết định số 510/QĐ-HĐTV-TCTL ngày 28/6/2019","Quyết định số 166/QĐ-HĐTV-TCTL 07/3/2017"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Quy định số 62/QyĐ-HĐTV-TCTL ngày 27/01/2022 Quy định về chức năng, nhiệm vụ của Ban Kế hoạch Chiến lược"},{"question":"Nhiệm vụ “Đầu mối xây dựng, trình các cơ quan quản lý nhà nước phê duyệt, điều chỉnh kế hoạch kinh doanh hàng năm của Agribank và báo cáo kết quả thực hiện” thuộc chức năng nhiệm vụ của đơn vị nào ?","options":["Ban ALCO","Ban Kế hoạch Chiến lược","Ban Tài chính Kế toán","Ban Kế hoạch Chiến lược và Ban Tài chính Kế toán"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 5, Điều 3, Quy định số 62/QyĐ-HĐTV-TCTL ngày 27/01/2022 Quy định về chức năng, nhiệm vụ của Ban Kế hoạch Chiến lược"},{"question":"Nhiệm vụ “Đầu mối trình Tổng Giám đốc, Hội đồng thành viên phê duyệt kết quả xếp hạng chi nhánh theo quy định của Agribank” thuộc chức năng nhiệm vụ của đơn vị nào ?","options":["Ban Kế hoạch Chiến lược","Ban Thư ký tổng hợp","Ban Pháp chế","Ban Tổ chức nhân sự"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 9, Điều 3, Quy định số 62/QyĐ-HĐTV-TCTL ngày 27/01/2022 Quy định về chức năng, nhiệm vụ của Ban Kế hoạch Chiến lược"},{"question":"Đơn vị nào được Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc giao nhiệm vụ xây dựng, đề xuất kế hoạch tổ chức hội nghị sơ kết, tổng kết và định hướng hoạt động kinh doanh của Agribank ?","options":["Ban Pháp chế","Ban Kế hoạch Chiến lược","Trung tâm Kinh doanh Vốn và tiền tệ","Ban Thư ký tổng hợp"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 8, Điều 3, Quy định số 62/QyĐ-HĐTV-TCTL ngày 27/01/2022 Quy định về chức năng, nhiệm vụ của Ban Kế hoạch Chiến lược"},{"question":"Đơn vị nào được Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc giao nhiệm vụ đầu mối thực hiện công tác thống kê theo quy định tại Thông tư 35 và Thông tư 11 của NHNN tại Agribank ?","options":["Ban Chính sách Tín dụng","Ban Truyền thông","Ban Kế hoạch Chiến lược","Ban Tài chính Kế toán"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 4, Điều 3, Quy định số 62/QyĐ-HĐTV-TCTL ngày 27/01/2022 Quy định về chức năng, nhiệm vụ của Ban Kế hoạch Chiến lược."},{"question":"Đơn vị nào có nhiệm vụ điều hành lãi suất huy động và cho vay Thị trường 1 tại Agribank ?","options":["Ban Kế hoạch Chiến lược","Ban ALCO","Trung tâm Kinh doanh Vốn và tiền tệ","Ban Kế hoạch Chiến lược và Ban ALCO"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 2,  Điều 3 Quy định số 56/QyĐ/HĐTV-TCTL ngày 27/01/2022 về chức năng nhiệm vụ của Ban ALCO."},{"question":"Hiện nay, đơn vị nào được Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc giao nhiệm vụ đầu mối xây dựng và triển khai Phương án cơ cấu lại Agribank gắn với xử lý nợ xấu giai đoạn 2021-2025 theo chỉ đạo của NHNN?","options":["Ban Chính sách Tín dụng","Ban Kế hoạch Chiến lược","Ban Công nghệ",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 2, Điều 3, Quy định số 62/QyĐ-HĐTV-TCTL ngày 27/01/2022 Quy định về chức năng, nhiệm vụ của Ban Kế hoạch Chiến lược"},{"question":"Ban Kế hoạch Chiến lược trực tiếp đề xuất giao chỉ tiêu kế hoạch nào ?","options":["Nguồn vốn và Dư nợ","Dư nợ và Dịch vụ","Tất cả các chỉ tiêu","Nguồn vốn và Dịch vụ"],"correctAnswerIndex":3,"source":"điểm i, Khoản 2, Điều 3 Quy định số 3068/QyĐ-HĐTV-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc Quy định về xây dựng và tổ chức thực hiện kế hoạch kinh doanh"},{"question":"Hiện nay, đơn vị nào được HĐTV, TGĐ giao nhiệm vụ đầu mối xây dựng hồ sơ trình NHNN phê duyệt kết quả xếp hạng hàng năm theo quy định tại Thông tư 52/2018/TT-NHNN, được sửa đổi bổ sung tại Thông tư 23/2021/TT-NHNN?","options":["Ban Kế hoạch Chiến lược","Ban Ngân hàng số","Ban Công nghệ","Trung tâm Tài trợ thương mại"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 9, Điều 3, Quy định số 62/QyĐ-HĐTV-TCTL ngày 27/01/2022 Quy định về chức năng, nhiệm vụ của Ban Kế hoạch Chiến lược"},{"question":"Ban Kế hoạch Chiến lược có được Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc giao nhiệm vụ đầu mối đề xuất các danh hiệu thi đua trong hệ  thống Agribank không?","options":["Không","Có","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quy định số 62/QyĐ-HĐTV-TCTL ngày 27/01/2022 Quy định về chức năng, nhiệm vụ của Ban Kế hoạch Chiến lược"},{"question":"Theo quy định hiện hành, đơn vị nào đầu mối xây dựng Kế hoạch tài chính của Agribank hàng năm trình Ngân hàng Nhà nước, Hội đồng thành viên?","options":["Ban Kế hoạch Chiến lược","Ban Tài chính kế toán","Đáp án 1 và 2",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm a Khoản 6 điều 19 mục 4 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc về  xây dựng và tổ chức thực hiện kế hoạch kinh doanh"},{"question":"Hàng năm Agribank xây dựng các chỉ tiêu kế hoạch báo cáo Ngân hàng Nhà nước theo quy định nào?","options":["Quyết định 313/QĐ-NHNN ngày 27/02/2018 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam quy định về trình tự, thủ tục trình, phê duyệt hoặc có ý kiến về kế hoạch kinh doanh, kế hoạch tài chính; giao chỉ tiêu đánh giá hiệu quả hoạt động và xếp loại doanh nghiệp đối với doanh nghiệp nhà nước, doanh nghiệp có vốn  Nhà nước do Ngân hàng Nhà nước Việt Nam quản lý","Quyết định 195/QĐ-NHNN ngày 13/02/2023 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam quy định về trình tự, thủ tục trình, phê duyệt hoặc có ý kiến về kế hoạch kinh doanh, kế hoạch tài chính; giao chỉ tiêu đánh giá hiệu quả hoạt động và xếp loại doanh nghiệp đối với doanh nghiệp Nhà nước, doanh nghiệp có vốn Nhà nước do Ngân hàng Nhà nước Việt Nam quản lý","Nghị quyết của Hội đồng thành viên năm kế hoạch.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Thực  hiện theo toàn bộ nội dung Quyết định 195/QĐ-NHNN ngày 13/02/2023 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam ."},{"question":"Theo Quyết định 195/QĐ-NHNN ngày 13/02/2023 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam,  hàng năm Agribank phải xây dựng, báo cáo NHNN các kế hoạch nào?","options":["Kế hoạch Kinh doanh; Kế hoạch tài chính; Kế hoạch lao động tiền lương","Kế hoạch Kinh doanh; Kế hoạch tài chính, các chỉ tiêu đánh giá hiệu quả hoạt động, xếp loại","Kế hoạch kinh doanh",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Chương II, Mục I, Điều 3, Quyết định 195/QĐ-NHNN ngày 13/02/2023 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam"},{"question":"Theo Quyết định 195/QĐ-NHNN ngày 13/02/2023 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam, kế hoạch kinh doanh Agribank phải xây dựng, báo cáo NHNN gồm các chỉ tiêu kế hoạch nào?","options":["Tổng tài sản; Dư nợ tín dụng; Huy động vốn từ tổ chức kinh tế và dân cư; Tỷ lệ nợ xấu; Tỷ lệ nợ có khả năng mất vốn.","Tổng tài sản; Dư nợ tín dụng; Huy động vốn từ tổ chức kinh tế và dân cư (Tiền gửi khách hàng và Phát hành giấy tờ có giá); Tỷ lệ nợ xấu so với tổng nợ; Tỷ lệ nợ có khả năng mất vốn; Chi dự phòng rủi ro tín dụng; Lợi nhuận trước thuế.","Tổng tài sản; Dư nợ tín dụng; Huy động vốn từ tổ chức kinh tế và dân cư; Tỷ lệ nợ xấu so với tổng nợ; Lợi nhuận trước thuế.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Chương II, Mục I, Điều 3, Khoản 1 Quyết định 195/QĐ-NHNN ngày 13/02/2023 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam."},{"question":"Theo Quyết định số 195/QĐ-NHNN ngày 13/02/2023 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam, các chỉ tiêu đánh giá hiệu quả hoạt động của Agribank do NHNN giao được điều chỉnh trong những trường hợp nào?","options":["Điều chỉnh 1 lần/năm sau ngày 30/6 năm kế hoạch","Điều chỉnh theo đề nghị của Agribank","Không được điều chỉnh trong suốt kỳ thực hiện kế hoạch (trừ các trường hợp bất khả kháng).",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Chương I, Điều 2, Khoản 5 Quyết định 195/QĐ-NHNN ngày 13/02/2023 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam."},{"question":"Theo Quyết định số 195/QĐ-NHNN ngày \r\n13/02/2023 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam, tiêu chí nào KHÔNG được giao để đánh giá xếp loại doanh nghiệp?","options":["Tổng doanh thu.","Lợi nhuận sau thuế","Tỷ lệ bảo đảm an toàn hoạt động",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Chương II, Mục 3, Điều 11 Quyết định 195/QĐ-NHNN ngày 13/02/2023 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam."},{"question":"Quy định về Người đại diện chủ sở hữu trực tiếp, Người đại diện phần vốn Nhà nước tại tổ chức tín dụng, tổ chức tài chính và doanh nghiệp do Ngân hàng Nhà nước Việt Nam quản lý hiện nay được quy định tại Quyết định nào?","options":["Quyết định số 1500/QĐ-NHNN ngày 20/9/2021 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước.","Quyết định số 313/QĐ-NHNN ngày 27/02/2018 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam","Quyết  định số 195/QĐ-NHNN ngày 13/02/2023 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quyết định số 1500/QĐ-NHNN ngày 20/9/2021 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước."},{"question":"Các nội dung nào sau đây, khi thực hiện, Hội đồng thành viên Agribank phải báo cáo, trình NHNN?","options":["Điều lệ; sửa đổi, bổ sung Điều lệ của tổ chức tín dụng.","Điều chỉnh chỉ tiêu kế hoạch năm đối với chi nhánh loại I","Hướng dẫn chi nhánh xây dựng, đăng ký KHKD hàng năm",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1, Điều 11, Quyết định số 1500/QĐ-NHNN ngày 20/9/2021 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước"},{"question":"Cơ quan đại diện chủ sở hữu của  Agribank là đơn vị nào?","options":["Hội đồng thành viên","Ngân hàng Nhà nước","Bộ Tài chính",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1, Điều 3, Quyết định số 1500/QĐ-NHNN ngày 20/9/2021 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước"},{"question":"Theo quy định tại Quyết định số 1500/QĐ-NHNN ngày 20/9/2021 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước, căn cứ để NHNN đánh giá, xếp loại, khen thưởng và kỷ luật Người đại diện phần vốn nhà nước tại Agribank định kỳ hàng năm gồm?","options":["Kết quả thực hiện Kế hoạch Kinh doanh NHNN giao","Kết quả thực hiện Kế hoạch tài chính NHNN giao","Tình hình hoạt động, kinh doanh của Agribank và kết quả thực hiện các chỉ tiêu kế hoạch NHNN đã giao để đánh giá, xếp loại Người đại diện.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Chương 5, Điều 29, Khoản 1 Quyết định số 1500/QĐ-NHNN ngày 20/9/2021 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước."},{"question":"Quyết định số 1500/QĐ-NHNN ngày 20/9/2021 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước ban hành quy chế về Người đại diện sở hữu trực tiếp, Người đại diện phần vốn Nhà nước tại tổ chức tín dụng, tổ chức tài chính và doanh nghiệp do Ngân hàng Nhà nước Việt Nam quản lý thay thế Quyết định nào?","options":["Quyết định số 2678/QĐ-NHNN ngày 30/12/2019 của Thống đốc NHNN","Quyết định số 313/QĐ-NHNN ngày 27/02/2018 của Thống đốc NHNN","Quyết định số 195/QĐ-NHNN ngày 13/02/2023 của Thống đốc NHNN",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 2 Quyết định số 1500/QĐ-NHNN ngày 20/9/2021 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước"},{"question":"Hiện nay, Agribank phải duy trì tỷ lệ cho vay so với tổng tiền gửi tối đa bao nhiêu %?","options":["0.5","0.8","0.85",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 5 Điều 20 Thông tư 22/2019/TT-NHNN ngày 15/11/2019"},{"question":"Cơ quan nào thực hiện đánh giá hiệu quả hoạt động và xếp loại đối với Agribank hàng năm?","options":["Ngân hàng Nhà nước","Bộ Tài chính","Bộ Kế hoạch và Đầu tư",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Chương 1, Điều 6, Khoản 4 Quyết định số 1500/QĐ-NHNN ngày 20/9/2021 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước"},{"question":"Theo Quyết định số 195/QĐ-NHNN ngày 13/02/2023 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam, KHKD của Agribank được xây dựng trên những cơ sở nào?","options":["(i) Chỉ đạo của Đảng, Chính phủ ; (ii) chỉ đạo của NHNN.","(i) Định hướng chiến lược kinh doanh; (ii) Chỉ đạo của Đảng, Chính phủ, NHNN ở từng thời kì.","(i) Chiến lược kinh doanh;  (ii) Kết quả kinh doanh năm trước .",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1, Điều 2, Chương I, Quyết định 195/QĐ-NHNN ngày 13/02/2023 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam"},{"question":"Tiền gửi loại nào của Kho bạc Nhà nước được tính vào tỷ lệ dư nợ cho vay so tổng tiền gửi?","options":["Tiền gửi không kỳ hạn\r\ncủa KBNN","Tiền gửi có kỳ hạn của KBNN (theo quy định từng thời kỳ)","Tất cả tiền gửi của KBNN",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1, Điều 1, Thông tư 26/2022/TT-NHNN ngày 31/12/2022"},{"question":"Tiền gửi Không kỳ hạn của Kho bạc Nhà nước, tiền gửi có kỳ hạn của Kho bạc Nhà nước; Tiền ký quỹ và tiền gửi vốn chuyên dùng của khách hàng có được cân đối tăng trưởng tín dụng không?","options":["Có","Không","Cân đối một phần tiền gửi có kỳ hạn của Kho bạc Nhà nước theo tỷ lệ  quy định hàng năm",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1, Điều 1, Thông tư 26/2022/TT-NHNN ngày 31/12/2022"},{"question":"Hiện nay Agribank quản lý hạn mức dư nợ tự động trên hệ thống IPCAS theo quy định nào?","options":["VB 2678/NHNo-KHTH ngày 07/06/2010","QĐ 789/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 15/8/2007","QĐ 1275/QĐ-NHNo-KHTH ngày 05/8/2009",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Áp dụng toàn bộ văn bản 2678/NHNo-KHTH ngày 07/06/2010"},{"question":"Theo Văn bản số 3606/NHNo-KHCL ngày 13/4/2023 của Tổng Giám đốc về triển khai Quyết định số 195/QĐ-NHNN ngày 13/2/2023 của Ngân hàng Nhà nước, đơn vị nào tại Trụ sở chính đầu mối xây dựng kế hoạch kinh doanh, trình Tổng Giám đốc để báo cáo Hội đồng thành viên trình NHNN phê duyệt?","options":["Ban Kế hoạch Chiến lược","Ban Chính sách Tín dụng","Ban Tài chính kế toán",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a, Mục 3.1 Văn bản 3606/NHNo-KHCL ngày 13/4/2023 của Tổng Giám đốc."},{"question":"Đối tượng chịu sự giám sát trực tiếp của Trụ sở chính về hạn mức dư nợ trên hệ thống IPCAS?","options":["Chi nhánh loại II","Chi nhánh, Phòng giao dịch","Chi nhánh loại I",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 4 Văn bản 2678/NHNo-KHTH ngày 07/6/2010"},{"question":"Theo quy định hiện hành của Agribank, đơn vị nào tại Trụ sở chính đầu mối xây dựng kế hoạch lao động, tiền lương trình Tổng Giám đốc để báo cáo Hội đồng thành viên trình NHNN phê duyệt?","options":["Ban Tài chính kế toán","Ban Tổ chức Nhân sự","Ban Kế hoạch Chiến lược",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm c, Mục 3.1 Văn bản 3606/NHNo-KHCL ngày 13/4/2023 của Tổng Giám đốc."},{"question":"Thời hạn Agribank phải gửi Báo cáo đánh giá xếp loại doanh nghiệp cho NHNN?","options":["Trước ngày 15 tháng 01 năm kế hoạch","Trước ngày 30 tháng 4 năm kế hoạch","Trước 31 tháng 3 năm \r\nkế hoạch",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1, Điều 12, Quyết định 195/QĐ-NHNN ngày 13/02/2023 của Thống đốc Ngân hàng Nhà nước Việt Nam"},{"question":"Theo quy định hiện hành, Trụ sở chính có giám sát hạn mức dư nợ trên hệ thống IPCAS tới chi nhánh loại II và phòng giao dịch không?","options":["Có","Không","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Toàn bộ VB 2678/NHNo-KHTH ngày 07/06/2010"},{"question":"Theo quy định hiện hành, mục đích Trụ sở chính quản lý hạn mức dư nợ trên hệ thống IPCAS?","options":["Giám sát CN loại I về tăng dư nợ","Giám sát hạn mức dư nợ toàn hệ thống","Giám sát thực hiện\r\nkế hoạch của chi nhánh",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Toàn bộ VB 2678/NHNo-KHTH ngày 07/06/2010"},{"question":"Agribank thực hiện quản lý hạn mức dư nợ tự động trên hệ thống IPCAS từ ngày/tháng/năm nào?","options":["8/6/2010","8/6/2007","6/8/2008","1/6/2009"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Văn bản 2678/NHNo-KHTH ngày 07/6/2010"},{"question":"Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 có hiệu lực thi hành kể từ ngày nào?","options":["15/01/2024","31/12/2023","01/01/2024",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 14 QC 928/QC-HĐTV-KHCL \r\nngày 08/12/2023."},{"question":"Công ty con, chi nhánh Agribank ở nước ngoài có thuộc đối tượng áp dụng của Quy chế 928 không?","options":["Có","Không","Chỉ chi nhánh ở nước ngoài",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 2, Điều 1, Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên về Xây dựng và tổ chức thực hiện KHKD"},{"question":"Quy chế số 928/QĐ-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 có quy định các nguyên tắc về kế hoạch kinh doanh không?","options":["Tùy từng năm","Có","Không",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 3 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên về Xây dựng và tổ chức thực hiện KHKD"},{"question":"Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 do cấp nào ban hành?","options":["Hội đồng thành viên","Tổng Giám đốc","Ban Kiểm soát",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 15 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023."},{"question":"Cấp nào có quyền sửa đổi, bổ sung Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023?","options":["Hội đồng thành viên","Tổng Giám đốc","Ban Kiểm soát",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 15 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023, Kế hoạch kinh doanh được hiểu như thế nào?","options":["Là công cụ điều hành hoạt động kinh doanh của hệ thống Agribank, bao gồm các chỉ tiêu kế hoạch kinh doanh, kế hoạch tài chính được cấp có thẩm quyền phê duyệt, giao và quản lý tới các đơn vị, chi nhánh trong hệ thống.","Là kế hoạch năm.","Kế hoạch kinh doanh bao gồm cả kế hoạch quý và kế hoạch năm",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1, Điều 2 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023, Kế hoạch năm được hiểu như thế nào?","options":["Là kế hoạch kinh doanh theo năm tài chính, bắt đầu từ  ngày 01/01 và kết thúc ngày 31/12 hàng năm, bao gồm kế hoạch định hướng và kế hoạch chính thức.","Là kế hoạch kinh doanh bắt đầu từ ngày 01/01 đến 31/12 hàng năm","Là kế hoạch kinh doanh hàng năm bao gồm cả kế hoạch quý",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3, Điều 2 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023, Kế hoạch quý được hiểu như thế nào?","options":["Là chỉ tiêu kế hoạch nằm trong kế hoạch năm.","Là kế hoạch được giao hàng quý cho các đơn vị, chi nhánh do Tổng Giám đốc quyết định để triển khai thực hiện kế hoạch năm.","Là kế hoạch do Tổng Giám đốc giao theo quý.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 4, Điều 2 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023, Kế hoạch trung, dài hạn được hiểu như thế nào?","options":["Là chỉ tiêu kế hoạch nằm trong kế hoạch năm.","Là kế hoạch có thời hạn dài hơn kế hoạch năm.","Là kế hoạch kinh doanh, đề án chiến lược, phương án cơ cấu lại hoạt động kinh doanh có thời hạn trên một năm của Agribank và các chi nhánh.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2, Điều 2 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023"},{"question":"Theo quy định tại Quy chế số 928/QĐ-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023, Tổng Giám đốc có giao Kế hoạch quý cho các đơn vị tại Trụ sở chính không?","options":["Bắt buộc phải giao","Không giao","Trường hợp cần thiết, Tổng Giám đốc có thể giao kế hoạch quý cho các đơn vị tại Trụ sở chính",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 3, Điều 7 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL \r\nngày 08/12/2023."},{"question":"Việc giao kế hoạch năm chính thức cho các đơn vị, chi nhánh được thực hiện vào thời gian nào?","options":["Trước ngày 15/01 năm kế hoạch","Trước ngày 30/4 năm kế hoạch","Sau khi NHNN phê duyệt kế hoạch năm hoặc giao chỉ tiêu tăng trưởng tín dụng năm cho Agribank",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2, Điều 7 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL \r\nngày 08/12/2023."},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc Về xây dựng và tổ chức thực hiện kế hoạch kinh doanh, đối tượng áp dụng bao gồm?","options":["Các đơn vị, cá nhân, chi nhánh trong nước của Agribank","Các công ty con, chi nhánh ở nước ngoài","Các chi nhánh Agribank",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2, Điều 1 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc Về xây dựng và tổ chức thực hiện kế hoạch kinh doanh, trách nhiệm của các đơn vị đầu mối kế hoạch được quy định tại điều nào?","options":["Điều 1","Điều 2","Điều 3",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 3 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc Về xây dựng và tổ chức thực hiện kế hoạch kinh doanh, các đơn vị và chi nhánh xây dựng kế hoạch năm gửi lần đầu vào thời gian nào?","options":["Theo văn bản hướng dẫn của Tổng Giám đốc","Chậm nhất ngày 05/01 năm kế hoạch","Trước ngày 31/12 năm hiện hành",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2, Điều 7 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc Về xây dựng và tổ chức thực hiện kế hoạch kinh doanh, các đơn vị và chi nhánh xây dựng kế hoạch năm gửi lần 2 vào thời gian nào?","options":["Theo văn bản hướng dẫn của Tổng Giám đốc","Chậm nhất ngày 05/01 năm kế hoạch","Chậm nhất ngày 03/01 năm kế hoạch",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 2, Điều 7 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc Về xây dựng và tổ chức thực hiện kế hoạch kinh doanh, Ban Kế hoạch chiến lược phối hợp với các đơn vị trình Tổng Giám đốc giao KHKD định hướng năm kế hoạch đối với một số đơn vị và các chi nhánh vào thời gian nào?","options":["Hoàn thành chậm nhất sau 30 ngày, tính từ ngày được Hội đồng thành viên phê duyệt định hướng","Trước ngày 31/12 năm hiện hành","Trước 15/01 năm kế hoạch",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2, Điều 7 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, Ban Chính sách tín dụng trực tiếp tham mưu về giao, quản lý chỉ tiêu kế hoạch nào?","options":["Chỉ tiêu dư nợ tín dụng.","Chỉ tiêu dư nợ và nợ xấu.","Chỉ tiêu dư nợ và trích lập dự phòng rủi ro tín dụng.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 3 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, Trung tâm Quản lý nợ có vấn đề trực tiếp tham mưu về giao, quản lý chỉ tiêu kế hoạch nào?","options":["Chỉ tiêu dư nợ tín dụng và nợ xấu","Chỉ tiêu nợ xấu và trích lập dự phòng rủi ro tín dụng.","Chỉ tiêu tỷ lệ nợ xấu, tỷ lệ nợ nhóm 2, tỷ lệ nợ có khả năng mất vốn, thu nợ đã XLRR.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 3 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, TT Quản lý rủi ro tín dụng trực tiếp tham mưu về giao, quản lý chỉ tiêu kế hoạch nào?","options":["Chỉ tiêu dư nợ tín dụng và trích lập dự phòng rủi ro tín dụng","Chỉ tiêu trích lập dự phòng rủi ro tín dụng.","Chỉ tiêu tỷ lệ nợ xấu, tỷ lệ nợ nhóm 2, tỷ lệ nợ có khả năng mất vốn, thu nợ đã XLRR.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 3 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, Ban Quản lý đầu tư nội ngành trực tiếp tham mưu về giao, quản lý chỉ tiêu kế hoạch nào?","options":["Chỉ tiêu nguồn vốn và dư nợ","Chỉ tiêu vốn xây dựng cơ bản","Kế hoạch vốn đầu tư xây dựng cơ bản, mua sắm tài sản.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 3 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, Ban Quản lý Tài sản Nợ - tài sản Có trực tiếp tham mưu về giao, quản lý chỉ tiêu kế hoạch nào?","options":["Chỉ tiêu nguồn vốn","Quản lý cân đối vốn; kế hoạch giao cho TT KDVTT.","Chỉ tiêu Tổng tài sản",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 3 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, Ban Khách hàng cá nhân trực tiếp tham mưu về giao, quản lý chỉ tiêu kế hoạch nào?","options":["Xây dựng, đề xuất giao, quản lý các chỉ tiêu kế hoạch đối với khách hàng cá nhân (nguồn vốn, dư nợ tín dụng, thu dịch vụ).","Xây dựng, đề xuất giao, quản lý các chỉ tiêu kế hoạch đối với khách hàng cá nhân (nguồn vốn, dư nợ tín dụng, thu dịch vụ và các chỉ tiêu khác do Tổng Giám đốc quyết định trong từng thời kỳ).","Chỉ tiêu nguồn vốn dân cư",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 3 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, Ban Khách hàng doanh nghiệp trực tiếp tham mưu về giao, quản lý chỉ tiêu kế hoạch nào?","options":["Xây dựng, đề xuất giao, quản lý các chỉ tiêu kế hoạch đối với khách hàng doanh nghiệp (nguồn vốn, dư nợ tín dụng, thu dịch vụ và các chỉ tiêu khác do Tổng Giám đốc quyết định trong từng thời kỳ).","Xây dựng, đề xuất giao, quản lý các chỉ tiêu kế hoạch đối với khách hàng doanh nghiệp (nguồn vốn, dư nợ tín dụng, thu dịch vụ).","Chỉ tiêu nguồn vốn\r\n pháp nhân",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 3 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, đơn vị nào đầu mối trình Tổng Giám đốc giao chỉ tiêu chi phí quản lý và các chỉ tiêu tài chính khác (trừ chỉ tiêu thu - chi chưa lương) đối với các đơn vị, chi nhánh ?","options":["Ban TCKT","Văn phòng TSC","Ban KHCL",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3, Điều 10 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, đơn vị nào đầu mối trình Tổng Giám đốc trình Hội đồng thành viên thông qua phương án giao chỉ tiêu định biên lao động đối với các đơn vị, chi nhánh ?","options":["Ủy Ban Nhân sự","Ban TCNS","Ban KHCL",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3, Điều 10 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, đơn vị nào đầu mối trình Tổng Giám đốc giao kế hoạch kinh doanh cho TT KDVTT ?","options":["Ban KHCL","Ban ALCO","Ban TCKT",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3, Điều 10 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, đơn vị nào đầu mối trình Tổng Giám đốc giao kế hoạch vốn đầu tư xây dựng cơ bản, mua sắm tài sản (theo quy định hiện hành của Agribank).","options":["Ban KHCL","Ban QLĐT","Ban TCKT",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3, Điều 10 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, đơn vị nào đầu mối xây dựng bảng cân đối tài sản mục tiêu năm kế hoạch, trình Hội đồng ALCO thông qua, trình Tổng Giám đốc phê duyệt?","options":["Ban ALCO","Ban TCKT","Ban KHCL",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2, Điều 10 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ - NHNo- KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, kế hoạch năm giao các chi nhánh dựa trên cơ sở nào?","options":["Kế hoạch định hướng do Tổng Giám đốc giao","Kế hoạch NHNN, HĐTV giao và bảng cân đối tài sản mục tiêu của năm kế hoạch.","Kế hoạch HĐTV giao",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3, Điều 5 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, nội dung chỉ tiêu dư nợ kế hoạch năm giao cho các chi nhánh bao gồm?","options":["Dư nợ tín dụng; dư nợ tín dụng bình quân.","Tỷ trọng dư nợ theo đối tượng khách hàng, kỳ hạn, loại tiền tệ. Dư nợ bình quân.","Dư nợ tín dụng; dư nợ tín dụng bình quân; dư nợ/tỷ trọng dư nợ theo đối tượng khách hàng, kỳ hạn, loại tiền tệ (VND và USD, ngoại tệ khác nếu có).",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm b, Khoản 3, Điều 5 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, nội dung chỉ tiêu nguồn vốn kế hoạch năm giao cho các chi nhánh bao gồm?","options":["Tổng nguồn vốn huy động từ các tổ chức và dân cư.","Tổng nguồn vốn huy động từ các tổ chức và dân cư; nguồn vốn huy động bình quân; số dư nguồn vốn/tỷ trọng nguồn vốn theo đối tượng khách hàng.","Tổng nguồn vốn huy động từ các tổ chức và dân cư (trừ tổ chức tín dụng); nguồn vốn huy động bình quân; số dư nguồn vốn/tỷ trọng nguồn vốn theo đối tượng khách hàng, kỳ hạn, loại tiền tệ (VND và USD, ngoại tệ khác nếu có).",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm a, Khoản 3 Điều 5 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, kế hoạch năm giao cho các đơn vị được quy định như thế nào?","options":["Tổng nguồn vốn huy động; Dư nợ tín dụng; Thu dịch vụ theo đối tượng khách hàng.","Ban KHCL trình Tổng Giám đốc quyết định phù hợp với tình hình thực tế trong từng thời kỳ (Ban ALCO đầu mối đề xuất kế hoạch năm giao cho TT KDVTT).","Giao như chi nhánh.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 4, Điều 5 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, việc giao, điều hành kế hoạch quý được quy định như thế nào?","options":["Kế hoạch quý được giao, điều hành linh hoạt, phù hợp với tình hình kinh doanh thực tế và bảng cân đối tài sản mục tiêu hàng quý được Tổng Giám đốc phê duyệt. Trường hợp không giao kế hoạch quý cụ thể, Tổng Giám đốc ban hành văn bản chỉ đạo định hướng chung để các đơn vị, chi nhánh thực  hiện trên cơ sở kế hoạch năm đã thông báo.","Giao và điều hành tổng nguồn vốn huy động từ các tổ chức và dân cư, dư nợ theo đăng ký của chi nhánh.","Không được điều chỉnh",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a, Khoản 5, Điều 5 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, thời hạn trình Tổng Giám đốc, trình HĐTV phê duyệt định hướng KHKD năm kế hoạch toàn hệ thống?","options":["Hoàn thành trước ngày 20/10 năm hiện hành và bổ sung, hoàn thiện theo yêu cầu của Hội đồng thành viên, nếu có.","Hoàn thành trước ngày 31/10 năm hiện hành.","Hoàn thành trước ngày 31/12 năm hiện hành.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a, Khoản 1, Điều 7 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, thời hạn ban hành văn bản hướng dẫn các đơn vị, chi nhánh xây dựng KHKD năm kế hoạch theo các mục tiêu định hướng, phù hợp với bảng cân đối tài sản mục tiêu đã được phê duyệt?","options":["Hoàn thành trước ngày 31/10 năm hiện hành","Hoàn thành chậm nhất sau 15 ngày, tính từ ngày được Hội đồng thành viên phê duyệt định hướng.","Hoàn thành trước ngày 15/12 năm hiện hành.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b, Khoản 1, Điều 7 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, thời hạn các đơn vị và chi nhánh gửi kế hoạch kinh doanh lần 2 để giao kế hoạch năm chính thức?","options":["Chậm nhất ngày 05/01 năm kế hoạch.","Trước ngày 07/01 \r\nnăm kế hoạch.","Trước ngày 31/12 \r\nnăm hiện hành.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a, Khoản 2, Điều 7 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, thời hạn giao KHKD định hướng đối với các đơn vị và chi nhánh?","options":["Hoàn thành trước ngày 31/01 năm kế hoạch","Hoàn thành chậm nhất sau 30 ngày, tính từ ngày được Hội đồng thành viên phê duyệt định hướng","Trước ngày 31/12 \r\nnăm hiện hành.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b, Khoản 2, Điều 7 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, thời gian trình NHNN phê duyệt  KHKD năm kế hoạch của Agribank?","options":["Hoàn thành trước ngày 15/01 năm kế hoạch","Hoàn thành trước ngày 10/01 năm kế hoạch","Trước ngày 30/04 \r\nnăm kế hoạch",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm b, Khoản 3, Điều 7 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, thời gian trình NHNN phê duyệt kế hoạch tài chính năm kế hoạch của Agribank?","options":["Hoàn thành trước ngày 15/01 năm kế hoạch","Hoàn thành trước ngày 10/01 năm kế hoạch","Trước ngày 30/04 \r\nnăm kế hoạch",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm c, Khoản 3, Điều 7 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, trường hợp giao kế hoạch quý, Tổng Giám đốc phê duyệt, thông báo kế hoạch quý đối với các chi nhánh và các đơn vị (nếu có) vào thời gian nào?","options":["Chậm nhất ngày 15 tháng đầu quý kế hoạch","Trước ngày 10 tháng đầu quý kế hoạch","Chậm nhất ngày cuối quý trước",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2, Điều 11 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, trường hợp không giao kế hoạch quý, Tổng Giám đốc ban hành văn bản chỉ đạo định hướng chung để các đơn vị, chi nhánh thực hiện vào thời gian nào?","options":["Chậm nhất ngày 20 tháng cuối quý hiện hành.","Chậm nhất ngày 25 tháng cuối quý hiện hành.","Chậm nhất ngày cuối quý hiện hành.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 2, Điều 11, Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, các chỉ tiêu được điều chỉnh, thời gian điều chỉnh, số lần điều chỉnh kế hoạch năm đối với các chi nhánh, đơn vị được quy định như thế nào?","options":["Điều chỉnh tối đa 1 lần sau ngày 30/6 năm kế hoạch","Các chỉ tiêu được điều chỉnh, thời gian điều chỉnh, số lần điều chỉnh kế hoạch năm do Tổng Giám đốc quyết định phù hợp với tình hình thực tế để đáp ứng nhu cầu hoạt động kinh doanh của các chi nhánh và toàn hệ thống nhằm hoàn thành kế hoạch được NHNN, Hội đồng thành viên giao, đảm bảo nghiêm túc kỷ cương, kỷ luật kế hoạch và tuân thủ các tỷ lệ an toàn hoạt động, hạn chế tối đa việc điều chỉnh kế hoạch đối với các đơn vị, chi nhánh nhiều lần trong năm.","Không được điều chỉnh",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm c, Khoản 3 Điều 14 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, Ban ALCO trình Tổng Giám đốc xem xét điều chỉnh hạn mức điều chuyển vốn nội bộ phù hợp, đảm bảo thanh khoản và các tỷ lệ an toàn hoạt động trong trường hợp nào?","options":["Trường hợp chi nhánh được điều chỉnh chỉ tiêu kế hoạch dư nợ tín dụng quý.","Trường hợp chi nhánh hoặc đơn vị (nếu có) được điều chỉnh chỉ tiêu kế hoạch dư nợ tín dụng và/hoặc chỉ tiêu kế hoạch nguồn vốn quý","Trường hợp chi nhánh được điều chỉnh kế hoạch nguồn vốn quý.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 4, Điều 15 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, hành vi vi phạm kỷ luật kế hoạch là trường hợp nào?","options":["Trường hợp đơn vị, chi nhánh vượt kế hoạch dư nợ","- Trường hợp đơn vị, chi nhánh vượt kế hoạch dư nợ;\r\n- Trường hợp đơn vị, chi nhánh vi phạm về cân đối vốn;\r\n- Các hành vi vi phạm khác.","Trường hợp vi phạm về lãi suất huy động, cho vay.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b, Khoản 2 Điều 18 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, trong thời gian NHNN chưa giao chỉ tiêu tăng trưởng dư nợ tín dụng hoặc KHKD cho Agribank, Tổng Giám đốc điều hành KHKD như thế nào?","options":["Tổng Giám đốc chủ động điều hành KHKD thông qua giao kế hoạch định hướng năm, kế hoạch quý đối với các chi nhánh và đơn vị (nếu có), phù hợp với định hướng chỉ đạo của NHNN, Hội đồng thành viên để đáp ứng yêu cầu hoạt động kinh doanh.","Điều hành KHKD Quý trong thời gian chờ NHNN giao KHKD.","Tạm ứng KH cho các chi nhánh.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4, Điều 10 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, trường hợp giao kế hoạch quý, kế hoạch quý được giao cho các chi nhánh có thể bao gồm các chỉ tiêu nào?","options":["- Tổng nguồn vốn huy động từ các tổ chức và dân cư (trừ tổ chức tín dụng); nguồn vốn theo loại tiền tệ (VND và USD, ngoại tệ khác nếu có).\r\n- Dư nợ tín dụng; dư nợ tín dụng theo kỳ hạn, loại tiền tệ (VND và USD, ngoại tệ khác nếu có).\r\n- Hạn mức điều chuyển vốn nội bộ và các chỉ tiêu khác do Tổng Giám đốc quyết định (nếu có).","- Tổng nguồn vốn, tổng dư nợ, thu trừ chi chưa lương.\r\n- Các chỉ tiêu cân đối vốn.","Nguồn vốn, du nợ, tồn quỹ tiền mặt.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm b, Khoản 5 Điều 5 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, chi nhánh loại I có giao kế hoạch kinh doanh đối với các chi nhánh loại II và phòng giao dịch không?","options":["Chi nhánh loại I giao các chỉ tiêu KHKD cho chi nhánh loại II và các đơn vị trực thuộc, người lao động quản lý trực tiếp. Chi nhánh loại II  giao KHKD đến phòng giao dịch, các đơn vị trực thuộc và người lao động.","Chi nhánh loại I giao chi nhánh loại II, phòng giao dịch","Chi nhánh loại I không giao kế hoạch.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm b, Khoản 2 Điều 7 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, việc điều chỉnh kế hoạch trung, dài hạn của Agribank do NHNN giao được thực hiện thế nào?","options":["Tổng Giám đốc trình Hội đồng thành viên trình Ngân hàng Nhà nước điều chỉnh kế hoạch đối với các trường hợp bất khả kháng hoặc khi có biến động lớn về điều kiện vĩ mô làm ảnh hưởng đến các mục tiêu kinh doanh đề ra.","Theo đề nghị của các \r\nchi nhánh loại I","Theo đề nghị của Ban KHCL",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1, Điều 8 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, nội dung Đề án chiến lược, phương án cơ cấu lại, KHKD của Agribank thuộc thẩm quyền phê duyệt của Ngân hàng Nhà nước như thế nào?","options":["Thực hiện theo chỉ đạo\r\n của HĐTV","Thực hiện theo chỉ đạo, hướng dẫn của Ngân hàng Nhà nước.","Theo đề nghị của Tổng Giám đốc",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm a, Khoản 1 Điều 5 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, căn cứ xây dựng KHKD trung, dài hạn gồm những nội dung nào?","options":["- Chiến lược, quy hoạch, kế hoạch phát triển kinh tế - xã hội của Đảng, Chính phủ, Quốc hội;\r\n- Chiến lược, định hướng phát triển, chương trình/ kế hoạch hành động, đề án/phương án cơ cấu lại các tổ chức tín dụng và Agribank; các cơ chế, chính sách, chỉ đạo của Ngân hàng Nhà nước;\r\n-  Nghị quyết Đại hội Đảng bộ Agribank, định hướng chỉ đạo của Đảng ủy, Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc trong từng thời kỳ.","Chiến lược, định hướng phát triển, chương trình/kế hoạch hành động, \r\nđề án/phương án cơ cấu lại các tổ chức tín dụng và Agribank; các cơ chế, chính sách, chỉ đạo của Ngân hàng Nhà nước.","Phương án cơ cấu lại, Đề án chiến lược kinh doanh của Agribank.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1, Điều 4 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, căn cứ xây dựng kế hoạch quý gồm những nội dung nào?","options":["- Chỉ đạo của Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc về định hướng KHKD năm kế hoạch/kế hoạch năm của Agribank và đơn vị, chi nhánh đã được cấp có thẩm quyền phê duyệt;\r\n- Tiến độ, kết quả thực hiện kế hoạch năm và quý trước liền kề quý kế hoạch; dự báo tình hình hoạt động kinh doanh quý kế hoạch và các yếu tố liên quan.","Tình hình thực hiện chỉ tiêu KHKD quý trước, \r\ndự báo  cơ hội, thách thức trong quý tiếp theo.","Kế hoạch năm được Tổng Giám đốc giao",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3, Điều 4 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, nội dung kế hoạch trung, dài hạn của chi nhánh bao gồm những chỉ tiêu nào?","options":["Huy động vốn từ tổ chức kinh tế và dân cư; Dư nợ tín dụng; Tỷ lệ nợ xấu so với tổng nợ; Tỷ lệ nợ có khả năng mất vốn; Thu dịch vụ/Thu nhập từ hoạt động dịch vụ phi tín dụng; Thu nợ đã xử lý rủi ro; Chỉ tiêu tài chính; Các chỉ tiêu khác (nếu có).","Huy động vốn từ tổ chức kinh tế và dân cư; Dư nợ tín dụng; Tỷ lệ nợ xấu so với tổng nợ; Tỷ lệ nợ có khả năng mất vốn; ; Thu nợ đã xử lý rủi ro; Chỉ tiêu tài chính.","Nguồn vốn, dư nợ, tài chính.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm c, Khoản 1 Điều 5 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, nội dung Kế hoạch trung, dài hạn về Đề án, phương án kinh doanh đối với các lĩnh vực kinh doanh cụ thể của Agribank được thực hiện như thế nào?","options":["Thực hiện theo chỉ đạo của Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc","Thực hiện theo \r\nchỉ đạo của NHNN","Thực hiện theo \r\nchỉ đạo của Bộ Kế hoạch và Đầu tư",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm b, Khoản 1 Điều 5 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, trình tự xây dựng kế hoạch trung, dài hạn đối với đề án chiến lược, phương án cơ cấu lại, KHKD thuộc thẩm quyền phê duyệt của Ngân hàng Nhà nước thực hiện như thế nào?","options":["Căn cứ chỉ đạo của Ngân hàng Nhà nước và Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc chỉ đạo xây dựng, trình Hội đồng thành viên trình Ngân hàng Nhà nước phê duyệt.","Căn cứ chỉ đạo của \r\nTổng Giám đốc","Căn cứ chỉ đạo của \r\nHĐTV",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a, Khoản 1 Điều 6 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, trình tự xây dựng kế hoạch trung, dài hạn thuộc thẩm quyền phê duyệt của Hội đồng thành viên thực hiện như thế nào?","options":["Căn cứ Nghị quyết, văn bản chỉ đạo của Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc chỉ đạo các đơn vị liên quan xây dựng, trình Hội đồng thành viên phê duyệt.","Căn cứ đề xuất của các Ban/Trung tâm\r\nliên quan tại TSC","Theo đề xuất của Ban Kế hoạch Chiến lược",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm b,  Khoản 1 Điều 6 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, việc giao và tổ chức thực hiện KHKD chính thức đối với kế hoạch trung, dài hạn toàn hệ thống thực hiện như thế nào?","options":["Agribank trình NHNN phê duyệt.","- Tổng Giám đốc trình Hội đồng thành viên phê duyệt theo thẩm quyền hoặc trình Ngân hàng Nhà nước phê duyệt theo quy định.\r\n- Căn cứ phê duyệt của cấp có thẩm quyền, Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc chỉ đạo các đơn vị liên quan triển khai thực hiện phù hợp với việc xây dựng và tổ chức thực hiện kế hoạch hàng năm.","Tổng Giám đốc trình Hội đồng thành viên phê duyệt",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm a,  Khoản 1 Điều 7 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, trình tự phê duyệt và giao KHKD chính thức đối với kế hoạch trung, dài hạn của chi nhánh thực hiện như thế nào?","options":["- Giám đốc chi nhánh trình Tổng Giám đốc trình Hội đồng thành viên phê duyệt; trường hợp cần thiết, phải tổ chức bảo vệ kế hoạch trước khi trình theo chỉ đạo của Tổng Giám đốc.\r\n- Căn cứ phê duyệt của Hội đồng thành viên và chỉ đạo của Tổng Giám đốc, Giám đốc chi nhánh có trách nhiệm triển khai thực hiện phù hợp với việc xây dựng, tổ chức thực hiện kế hoạch hàng năm.","Giám đốc chi nhánh trình HĐTV,\r\n trình Tổng Giám đốc","Ban Kế hoạch Chiến lược trình Tổng Giám đốc phê duyệt",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm b,  Khoản 1 Điều 7 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, thẩm quyền phê duyệt kết quả thực hiện kế hoạch năm đối với các đơn vị và chi nhánh?","options":["Tổng Giám đốc phê duyệt kết quả thực hiện  kế hoạch năm đối với các đơn vị, chi nhánh","Trưởng các đơn vị phê duyệt các chỉ tiêu theo chức năng, nhiệm vụ","Hội đồng thành viên",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3, Điều 9 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, khi kết thúc kỳ kế hoạch, việc đánh giá thực hiện KHKD thực hiện như thế nào?","options":["Tổng Giám đốc chỉ đạo các đơn vị liên quan tổng hợp,  đánh giá kết quả thực hiện các chỉ tiêu KHKD của các đơn vị, chi nhánh và toàn hệ thống để phục vụ công tác điều hành, đánh giá mức độ hoàn thành các chỉ tiêu kế hoạch và thực hiện công tác thi đua, khen thưởng theo quy định hiện hành.","Hội đồng thành viên chỉ đạo các đơn vị đánh giá thực hiện KHKD","Ban Kế hoạch Chiến lược trình Tổng Giám đốc phê duyệt đánh giá thực hiện KHKD",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 9 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, trách nhiệm của các đơn vị và chi nhánh như thế nào trong việc xây dựng và tổ chức thực hiện KHKD?","options":["- Xây dựng, tổ chức thực hiện KHKD theo đúng quy định của Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc và chỉ tiêu kế hoạch được giao.\r\n- Tuân thủ nghiêm túc kỷ luật điều hành kế hoạch; chịu trách nhiệm đối với kết quả thực hiện các chỉ tiêu KHKD được giao.\r\n- Thực hiện chế độ thông tin, báo cáo theo quy định; kịp thời phản ánh  những khó khăn, vướng mắc phát sinh, trình Tổng Giám đốc, Hội đồng thành viên xem xét giải quyết.","Tuân thủ nghiêm túc kỷ luật điều hành kế hoạch; chịu trách nhiệm đối với kết quả thực hiện\r\n các chỉ tiêu KHKD được giao","Theo chỉ đạo của Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 13 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Việc triển khai Quyết định số 195/QĐ-NHNN ngày 13/02/2023 của Ngân hàng Nhà nước được hướng dẫn tại văn bản nào?","options":["Văn bản số 5416/NHNo-KHNV ngày 13/6/2018 của Tổng Giám đốc.","Văn bản số 3606/NHNo-KHCL ngày 13/04/2023 của Tổng Giám đốc.","Văn bản số 1985/NHNo-KHNV ngày 20/3/2014 của Tổng Giám đốc.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Văn bản số 3606/NHNo-KHCL ngày 13/04/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo văn bản số 3606/NHNo-KHCL ngày 13/4/2023 của Tổng Giám đốc về triển khai Quyết định số 195/QĐ-NHNN ngày 13/2/2023 của Ngân hàng Nhà nước, Ban Quản lý Tài sản Nợ - Tài sản Có đầu mối xây dựng các chỉ tiêu nào?","options":["Tiền gửi, tiền vay TCTD; Phát hành công cụ nợ; Tiền gửi, tiền vay NHNN và Chính phủ; Tiền mặt, giấy tờ có giá, kim loại quý, đá quý; Tiền gửi ở nước ngoài; Đầu tư chứng khoán?","Nguồn vốn huy động từ các tổ chức kinh tế và dân cư","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 3606/NHNo-KHCL ngày 13/04/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo văn bản số 3606/NHNo-KHCL ngày 13/4/2023 của Tổng Giám đốc về triển khai Quyết định số 195/QĐ-NHNN ngày 13/2/2023 của Ngân hàng Nhà nước, đơn vị nào tại Trụ sở chính đầu mối xây dựng kế hoạch nguồn vốn huy động từ các tổ chức kinh tế và dân cư?","options":["Ban Kế hoạch Chiến lược","Ban Quản lý Tài sản Nợ-Tài sản Có","Ban Đầu tư",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 3606/NHNo-KHCL ngày 13/04/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo văn bản số 3606/NHNo-KHCL ngày 13/4/2023 của Tổng Giám đốc về triển khai Quyết định số 195/QĐ-NHNN ngày 13/2/2023 của Ngân hàng Nhà nước, đơn vị nào tại Trụ sở chính đầu mối xây dựng chỉ tiêu Tài sản cố định?","options":["Ban Tài chính kế toán","Ban Đầu tư","Ban Quản lý đầu tư nội ngành",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Văn bản số 3606/NHNo-KHCL ngày 13/04/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo văn bản số 3606/NHNo-KHCL ngày 13/4/2023 của Tổng Giám đốc về triển khai Quyết định số 195/QĐ-NHNN ngày 13/2/2023 của Ngân hàng Nhà nước, đơn vị nào tại Trụ sở chính đầu mối xây dựng chỉ tiêu Tổng tài sản, Lợi nhuận trước thuế, Vốn chủ sở hữu?","options":["Ban Tài chính kế toán","Ban Kế hoạch Chiến lược","Ban Quản lý Tài sản Nợ-Tài sản Có",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 3606/NHNo-KHCL ngày 13/04/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Trụ sở chính quản lý hạn mức dư nợ trên hệ thống IPCAS theo văn bản số 2678/NHNo-KHTH ngày 07/06/2010 nhằm mục đích quản lý những nội dung nào ?","options":["Cho phép TSC quản lý và giám sát hạn mức dư nợ trên toàn hệ thống, khống chế được tình trạng tăng trưởng nóng tín dụng","Cho phép chi nhánh loại 1, loại 2 phân bổ chỉ tiêu kế hoạch và quản lý hạn mức dư nợ cho các chi nhánh trực thuộc","Cả 2 đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Phụ lục Văn bản số 2678/NHNo-KHTH ngày 07/06/2010 của Tổng Giám đốc."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, trình tự xây dựng kế hoạch trung, dài hạn đối với đề án chiến lược, phương án cơ cấu lại, KHKD thuộc thẩm quyền phê duyệt của Ngân hàng Nhà nước được quy định như thế nào?","options":["Căn cứ chỉ đạo của Ngân hàng Nhà nước và Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc chỉ đạo xây dựng, trình Hội đồng thành viên trình Ngân hàng Nhà nước phê duyệt.","Căn cứ chỉ đạo của Ngân hàng Nhà nước, Hội đồng thành viên trình Ngân hàng Nhà nước phê duyệt.","Căn cứ chỉ đạo của Bộ \r\nTài chính, NHNN",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 6 Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của HĐTV."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, trình tự xây dựng kế hoạch trung, dài hạn thuộc thẩm quyền phê duyệt của Hội đồng thành viên được quy định như thế nào?","options":["Căn cứ Nghị quyết, văn bản chỉ đạo của Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc chỉ đạo các đơn vị liên quan xây dựng, trình Hội đồng thành viên phê duyệt.","Tổng Giám đốc chủ động giao các đơn vị xây dựng","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 6 Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của HĐTV."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, việc điều chỉnh KHKD đối với kế hoạch trung, dài hạn và các chỉ tiêu kế hoạch năm của Agribank do Ngân hàng Nhà nước giao được quy định như thế nào?","options":["Tổng Giám đốc trình Hội đồng thành viên điều chỉnh kế hoạch đối với các trường hợp bất khả kháng hoặc khi có biến động lớn về điều kiện vĩ mô","Tổng Giám đốc trình Hội đồng thành viên trình Ngân hàng Nhà nước điều chỉnh kế hoạch đối với các trường hợp bất khả kháng hoặc khi có biến động lớn về điều kiện vĩ mô làm ảnh hưởng đến các mục tiêu kinh doanh đề ra.","Hội đồng thành viên trình Ngân hàng Nhà nước điều chỉnh kế hoạch khi có biến động lớn về điều kiện vĩ mô làm ảnh hưởng đến các mục tiêu kinh doanh đề ra.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 8 Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của HĐTV."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên, việc điều chỉnh KHKD đối với kế hoạch trung, dài hạn, các chỉ tiêu kế hoạch năm của Agribank và kế hoạch trung, dài hạn của chi nhánh do cấp thẩm quyền nào phê duyệt?","options":["Hội đồng thành viên","Tổng Giám đốc","Ngân hàng Nhà nước",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 8 Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của HĐTV."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 Hội đồng thành viên việc điều chỉnh KHKD đối với kế hoạch năm, quý của các đơn vị, chi nhánh do cấp thẩm quyền nào quyết định?","options":["Hội đồng thành viên","Tổng Giám đốc","Ngân hàng Nhà nước",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3 Điều 8 Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của HĐTV."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 Hội đồng thành viên, việc đánh giá kết quả thực hiện kế hoạch năm, kế hoạch trung, dài hạn được quy định như thế nào?","options":["Tổng Giám đốc phê duyệt kết quả thực hiện kế hoạch năm đối với các đơn vị, chi nhánh; báo cáo Hội đồng thành viên kết quả thực hiện kế hoạch trung, dài hạn của chi nhánh và kế hoạch năm, kế hoạch trung, dài hạn của toàn hệ thống Agribank.","Hội đồng thành viên phê duyệt kết quả thực hiện kế hoạch trung, dài hạn của chi nhánh và kế hoạch năm, kế hoạch trung, dài hạn của toàn hệ thống Agribank.","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3 Điều 9 Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của HĐTV\r\nngày 08/12/2023."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 Hội đồng thành viên, quyền, trách nhiệm của Hội đồng thành viên không bao gồm nội dung nào?","options":["Định hướng kế hoạch năm\r\ncủa Agribank; Phê duyệt, trình Ngân hàng Nhà nước phê duyệt/điều chỉnh kế hoạch năm của Agribank.","Giám sát việc thực hiện \r\nKHKD đã được Hội đồng thành viên, Ngân hàng Nhà nước phê duyệt. Báo cáo Ngân hàng Nhà nước kết quả thực hiện KHKD của Agribank theo quy định.","Quyết định khen thưởng, xem xét xử lý trách nhiệm đối với các đơn vị, cá nhân trong việc thực hiện KHKD theo đề nghị của Tổng Giám đốc.","Ban hành quy định \r\nxây dựng, điều hành và tổ chức thực hiện KHKD đối với Agribank và các đơn vị, chi nhánh trong hệ thống, quy định về khen thưởng, xử lý vi phạm đối với các đơn vị, cá nhân, phù hợp với Quy chế này."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 11 Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của HĐTV\r\nngày 08/12/2023."},{"question":"Theo Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 Hội đồng thành viên, quyền, trách nhiệm của Tổng Giám đốc không bao gồm nội dung nào?","options":["Trình Hội đồng thành viên\r\nphê duyệt/điều chỉnh các chỉ tiêu kế hoạch, nhiệm vụ, giải pháp chủ yếu hàng năm của Agribank, trình Ngân hàng Nhà nước phê duyệt/điều chỉnh kế hoạch năm của Agribank theo quy định.","Ban hành quy định xây dựng, điều hành và tổ chức thực hiện KHKD đối với Agribank và các đơn vị, chi nhánh trong hệ thống, quy định về khen thưởng, xử lý vi phạm đối với các đơn vị, cá nhân, phù hợp với Quy chế này.","Quyết định khen thưởng, \r\nxem xét xử lý trách nhiệm đối với các đơn vị, cá nhân trong việc thực hiện KHKD trên cơ sở đề nghị của Tổng Giám đốc.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 12 Quy chế số 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của HĐTV\r\nngày 08/12/2023."},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, đơn vị đầu mối kế hoạch được hiểu như thế nào?","options":["Là đơn vị được giao làm đầu mối xây dựng, triển khai KHKD chung/KHKD theo nghiệp vụ/lĩnh vực kinh doanh trong phạm vi toàn hệ thống hoặc khu vực theo chức năng, nhiệm vụ.","Là đơn vị trình Tổng Giám đốc  giao, đánh giá kết quả thực hiện và các nội dung liên quan đến chỉ tiêu kế hoạch theo chức năng, nhiệm vụ","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4 Điều 2 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, Ban Kế hoạch Chiến lược trực tiếp tham mưu về giao, quản lý các chỉ tiêu kế hoạch nào?","options":["Chỉ tiêu nguồn vốn, thu dịch vụ. Tổng hợp đề xuất của các đơn vị, cân đối chung, trình Tổng Giám đốc giao các chỉ tiêu kế hoạch (nguồn vốn; dư nợ tín dụng; tỷ lệ nợ xấu, tỷ lệ nợ nhóm 2, tỷ lệ nợ có khả năng mất vốn; thu nợ đã XLRR; thu dịch vụ; chênh lệch thu – chi chưa lương và các chỉ tiêu khác theo quyết định của Tổng Giám đốc, nếu có).","Chỉ tiêu nguồn vốn, thu nợ XLRR","Chỉ tiêu nguồn vốn,  dư nợ và các chỉ tiêu khác theo quyết định của Tổng Giám đốc, nếu có).",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Tiết I, Khoản 2 Điều 3 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, KHKD trung, dài hạn bao gồm các nội dung nào?","options":["Thực hiện theo chỉ đạo, \r\nhướng dẫn của NHNN, Hội đồng thành viên; Ban KHCL và/hoặc đơn vị đầu mối kế hoạch trình Tổng Giám đốc quyết định bổ sung các nội dung, chỉ tiêu kế hoạch phù hợp với yêu cầu hoạt động kinh doanh và tình hình thực tế trong từng thời kỳ.","Ban KHCL trình Tổng Giám đốc quyết định phù hợp với tình hình thực tế trong từng thời kỳ","Tổng tài sản; Dư nợ tín dụng; Huy động vốn từ tổ chức kinh tế và dân cư ; Tỷ lệ nợ xấu; Tỷ lệ nợ có khả năng mất vốn.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 5 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, trình tự xây dựng kế hoạch trung, dài hạn của Agribank thực hiện như thế nào?","options":["Căn cứ chỉ đạo của NHNN, Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc, Ban KHCL hoặc đơn vị đầu mối kế hoạch phối hợp với các đơn vị liên quan xây dựng đề cương và văn bản hướng dẫn, kế hoạch triển khai, phân công nhiệm vụ chi tiết cho các đơn vị, trình Tổng Giám đốc phê duyệt.","Căn cứ văn bản hướng dẫn và đề cương được Tổng Giám đốc phê duyệt, các đơn vị liên quan dự thảo nội dung theo phân công, gửi Ban KHCL hoặc đơn vị đầu mối kế hoạch để tổng hợp, trình Tổng Giám đốc trình Hội đồng thành viên phê duyệt hoặc trình NHNN phê duyệt theo quy định.","Cả 2 đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 6 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, trình tự xây dựng kế hoạch trung, dài hạn của chi nhánh thực hiện như thế nào?","options":["Căn cứ Nghị quyết, văn bản chỉ đạo của Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc, Ban KHCL hoặc đơn vị đầu mối kế hoạch phối hợp với các đơn vị liên quan xây dựng đề cương và văn bản hướng dẫn, kế hoạch triển khai chi tiết, trình Tổng Giám đốc phê duyệt.","Giám đốc chi nhánh chỉ đạo xây dựng kế hoạch trung, dài hạn theo văn bản hướng dẫn và đề cương được Tổng Giám đốc phê duyệt, gửi Ban KHCL hoặc đơn vị đầu mối kế hoạch tổng hợp, trình Tổng Giám đốc trình Hội đồng thành viên phê duyệt.","Cả 2 đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2 Điều 6 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, các đơn vị phối hợp xây dựng kế hoạch/các chỉ tiêu kế hoạch năm của Agribank theo phân công gửi Ban KHCL tổng hợp chậm nhất vào ngày nào?","options":["Chậm nhất ngày 02/01 hàng năm","Trước ngày 05/01 năm kế hoạch","Chậm nhất ngày 08/01 năm kế hoạch",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Tiết a Khoản 3 Điều 7 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, việc giao kế hoạch quý đối với chi nhánh hoặc đơn vị (nếu có) khi Tổng Giám đốc chưa giao KH năm được  quy định như thế nào?","options":["Ban KHCL phối hợp với các đơn vị liên quan đề xuất, trình Tổng Giám đốc giao kế hoạch quý phù hợp để đáp ứng yêu cầu hoạt động kinh doanh của chi nhánh và toàn hệ thống.","Giao theo đăng ký của chi nhánh và đơn vị","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 6 Điều 11 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, trong thời gian Tổng Giám đốc chưa giao kế hoạch quý, việc thực hiện kế hoạch quý tiếp theo được quy định như thế nào?","options":["Trong thời gian Tổng Giám đốc chưa giao kế hoạch quý, Chi nhánh và các đơn vị (nếu có) được thực hiện theo chỉ tiêu kế hoạch quý trước liền kề (bao gồm chỉ tiêu điều chỉnh còn hiệu lực, nếu có).\r\nTrường hợp cần thiết, Ban KHCL, đơn vị, chi nhánh trình Tổng Giám đốc tạm ứng kế hoạch quý để đáp ứng yêu cầu kinh doanh (qua Ban KHCL). Chỉ tiêu tạm ứng được tính vào chỉ tiêu kế hoạch quý hiện hành khi Tổng Giám đốc thông báo kế hoạch quý chính thức.","Ban KHCL trình Tổng Giám đốc chủ động điều hành KHKD thông qua giao kế hoạch định hướng năm, kế hoạch quý đối với các chi nhánh và đơn vị (nếu có), phù hợp với định hướng chỉ đạo của NHNN, Hội đồng thành viên để đáp ứng yêu cầu hoạt động kinh doanh.","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 5 Điều 11 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc, việc tổ chức thực hiện kế hoạch trung, dài hạn được quy định như thế nào?","options":["Căn cứ phê duyệt của cấp có thẩm quyền, Ban KHCL hoặc đơn vị đầu mối kế hoạch trình Tổng Giám đốc ban hành văn bản thông báo, chỉ đạo các đơn vị liên quan tại Trụ sở chính và/hoặc các chi nhánh triển khai thực hiện kế hoạch trung, dài hạn đã được phê duyệt.","Trưởng các đơn vị và/hoặc \r\nchi nhánh chịu trách nhiệm triển khai thực hiện kế hoạch trung, dài hạn theo văn bản thông báo, chỉ đạo của Tổng Giám đốc.","Cả 2 đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 9 Quy định 3068/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 12/12/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Khách hàng có thể nhận tiền kiều hối qua hình thức nào sau đây?","options":["Qua Western Union.","Qua thỏa thuận liên kết với đối tác tại thị trường Hà Lan.","Qua thỏa thuận liên kết với đối tác tại thị trường Nam Phi.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 1, chương I, Quyết định số 3752/QĐ-NHNo-TTKH ngày 12/12/2017"},{"question":"Ban nào tại TSC theo dõi, đánh giá Nhóm Dịch vụ Ngân quỹ?","options":["Ban Tài chính Kế toán","Ban Khách hàng Cá nhân","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"PL 02: Chỉ tiêu Kế hoạch kinh doanh năm 2025 đối với các đơn vị TSC (Kèm VB số 2889/NHNo-KHCL ngày 07/3/2025)"},{"question":"Đơn vị nào tại TSC đầu mối theo dõi, đánh giá tình hình thực hiện  chỉ tiêu kế hoạch  thu dịch vụ ?","options":["Ban Kế hoạch Chiến lược","Ban Tài chính Kế toán","Ban Khách hàng Doanh nghiệp","Ban Khách hàng Cá nhân"],"correctAnswerIndex":0,"source":"VB số 62/QyĐ-HĐTV-TCTL ngày 27/01/2022 của HĐTV về Quy định, chức năng nhiệm vụ của Ban Kế hoạch Chiến lược"},{"question":"Đơn vị nào tại TSC theo dõi, đánh giá Nhóm dịch vụ Bảo lãnh từ khách hàng doanh nghiệp?","options":["Ban Khách hàng doanh nghiệp","Ban Chính sách tín dụng","Ban Tài chính Kế toán","Ban Kế hoạch Chiến lược"],"correctAnswerIndex":0,"source":"PL 02: Chỉ tiêu Kế hoạch kinh doanh năm 2025 đối với các đơn vị TSC (Kèm VB số 2889/NHNo-KHCL ngày 07/3/2025)"},{"question":"Đơn vị nào tại TSC theo dõi, đánh giá Nhóm dịch vụ Ủy thác đại lý (bao gồm thu từ đại lý bảo hiểm) đối với khách hàng cá nhân?","options":["Ban Khách hàng Cá nhân","Ban Chính sách tín dụng","Ban Kế hoạch Chiến lược",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"PL 02: Chỉ tiêu Kế hoạch kinh doanh năm 2025 đối với các đơn vị TSC (Kèm VB số 2889/NHNo-KHCL ngày 07/3/2025)"},{"question":"Đơn vị nào tại TSC theo dõi, đánh giá Nhóm thanh toán trong nước?","options":["Ban Tài chính Kế toán","Trung tâm thanh toán","Ban Khách hàng Cá nhân","Ban Khách hàng doanh nghiệp"],"correctAnswerIndex":1,"source":"PL 02: Chỉ tiêu Kế hoạch kinh doanh năm 2025 đối với các đơn vị TSC (Kèm VB số 2889/NHNo-KHCL ngày 07/3/2025)"},{"question":"Đơn vị nào tại TSC theo dõi, đánh giá nhóm dịch vụ Thẻ và phát hành thẻ?","options":["Ban Tài chính Kế toán","Trung tâm thanh toán","Trung tâm Thẻ","Ban Khách hàng Cá nhân"],"correctAnswerIndex":2,"source":"PL 02: Chỉ tiêu Kế hoạch kinh doanh năm 2025 đối với các đơn vị TSC (Kèm VB số 2889/NHNo-KHCL ngày 07/3/2025)"},{"question":"Đơn vị nào tại TSC theo dõi, đánh giá nhóm thu ròng kinh doanh ngoại hối?","options":["Ban Tài chính Kế toán","Trung tâm kinh doanh vốn  và tiền tệ","Ban Khách hàng Cá nhân","Ban Khách hàng doanh nghiệp"],"correctAnswerIndex":1,"source":"PL 02: Chỉ tiêu Kế hoạch kinh doanh năm 2025 đối với các đơn vị TSC (Kèm VB số 2889/NHNo-KHCL ngày 07/3/2025)"},{"question":"Đơn vị nào tại TSC theo dõi, đánh giá nhóm dịch vụ Kiều hối?","options":["Ban Tài chính Kế toán","Trung tâm kinh doanh vốn  và tiền tệ","Trung tâm dịch vụ thanh toán và Kiều hối","Ban Khách hàng doanh nghiệp"],"correctAnswerIndex":2,"source":"PL 02: Chỉ tiêu Kế hoạch kinh doanh năm 2025 đối với các đơn vị TSC (Kèm VB số 2889/NHNo-KHCL ngày 07/3/2025)"},{"question":"Theo Phương án cơ cấu lại Agribank gắn với xử lý nợ xấu giai đoạn 2021-2025, phấn đấu tỷ trọng hoạt động dịch vụ phi tín dụng trong tổng thu nhập đến cuối năm 2025 là bao nhiêu?","options":["16-17%","10-12%","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"VB số 4655/NHNo-KHCL ngày 16/4/2025 của TGĐ về Triển khai Phương án cơ cấu lại Agribank gắn với xử lý nợ xấu giai đoạn 2021-2025"},{"question":"Theo Nghị quyết Đại hội Đảng bộ NHNo & PTNT Việt Nam lần thứ X nhiệm kỳ 2020-2025 ngày 17/8/2020 tỷ lệ tăng trưởng bình quân thu dịch vụ  giai đoạn 2020-2025 là bao nhiêu?","options":["15-17%","10-12%","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Nghị quyết Đại hội Đảng bộ NHNo & PTNT Việt Nam lần thứ X nhiệm kỳ 2020-2025 ngày 17/8/2020"},{"question":"Doanh thu phí từ các tổ chức thẻ quốc tế thuộc nhóm thu dịch vụ nào?","options":["Nhóm dịch vụ thẻ","Nhóm E-Banking","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo Phụ lục 01 Văn bản 4926/NHNo-KHCN ngày 08/5/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Doanh thu phí từ xử lý giao dịch, phí khác về dịch vụ Mobile Banking thuộc nhóm thu dịch vụ nào?","options":["Nhóm E-Banking","Nhóm ủy thác và đại lý","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo Phụ lục 01 Văn bản 4926/NHNo-KHCN ngày 08/5/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Doanh thu phí từ nghiệp vụ bảo lãnh vay vốn thuộc nhóm thu dịch vụ nào?","options":["Nhóm thu từ nghiệp \r\nvụ bảo lãnh","Nhóm dịch vụ thẻ","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo Phụ lục 01 Văn bản 4926/NHNo-KHCN ngày 08/5/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Doanh thu từ nghiệp vụ bảo lãnh thanh toán thuộc nhóm thu dịch vụ nào?","options":["Nhóm thu từ nghiệp \r\nvụ bảo lãnh","Nhóm dịch vụ thẻ","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo Phụ lục 01 Văn bản 4926/NHNo-KHCN ngày 08/5/2023 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Những quy định nào có hiệu lực về chế độ báo cáo thống kê tại Agribank hiện nay?","options":["Quy định số 2042/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 30/12/2016","Quy định số 2082/QĐ-NHNo-KHNV ngày 28/09/2018","Quy định 2042/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 30/12/2016 và Quy định số 2579/QĐ-NHNo-KHCL ngày 30/11/2022 Sửa đổi, bổ sung một số phụ lục tại QĐ 2042.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm 2, điều 2 quyết định 2579/QĐ-NHNo-KHCL ngày 30/11/2022 Sửa đổi, bổ sung một số phụ lục tại QĐ 2042/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 30/12/2016"},{"question":"Quy định số 2579/QĐ-NHNo-KHCL ngày 30/11/2022 thay thế quy định nào?","options":["Quy định số 2042/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 30/12/2016","Quy định số 2082/QĐ-NHNo-KHNV ngày 28/09/2018","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm 2, điều 2 quyết định \r\n2579/QĐ-NHNo\r\n-KHCL ngày 30/11/2022 Sửa đổi, bổ sung một số phụ lục tại QĐ 2042/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 30/12/2016"},{"question":"Đơn vị đầu mối nào thực hiện truyền gửi báo cáo điện tử theo Thông tư 35 và thông tư 11 cho NHNN tại Agribank?","options":["Ban Kế hoạch Chiến lược gửi","Ban KHCL đôn đốc chi nhánh, Chi nhánh thực hiện gửi Báo cáo cho NHNN","Đơn vị nghiệp vụ gửi báo cáo cho NHNN theo chức năng nhiệm vụ phân công.","Tất cả đáp án 1, 2, 3 nêu trên."],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm 3 Điều 10 QĐ 2042/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 30/12/2016"},{"question":"Thời hạn chi nhánh thực hiện báo cáo định kỳ quý theo Thông tư 35 và Thông Tư 11 (Trừ 1 số báo cáo được quy định riêng)?","options":["Chậm nhất ngày 12 tháng đầu quý tiếp theo","Chậm nhất ngày 20 tháng đầu quý tiếp theo","Chậm nhất ngày 05 tháng đầu quý tiếp theo",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Tiết a điểm 2 Điều 14 QĐ  2042/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 30/12/2016"},{"question":"Khi cần gia hạn mở cổng để thực hiện báo cáo khi hết hạn hoặc chỉnh sửa, chi nhánh cần làm những bước nào để có thể làm báo cáo?","options":["Gọi điện cho cán bộ phụ trách Thống kê Ban KHCL","Làm văn bản đề nghị gửi Ban nghiệp vụ phụ trách mẫu biểu cần gia hạn","Làm văn bản đề nghị gửi về TTCNTT.","Làm văn bản đề nghị gửi về Ban KHCL"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm 4 Điều 15 QĐ QĐ  \r\n2042/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 30/12/2016"},{"question":"Quy trình lập báo cáo thủ công nào sau đây tại chi nhánh là đúng?","options":["- Hệ thống tự động lấy số liệu dựa trên thông tin đầu vào.\r\n- Các đơn vị có khai thác số liệu phục vụ cho công tác quản lý và điều hành tại đơn vị.","- Nhập số liệu báo cáo\r\n- Tổng hợp số liệu báo cáo tại Chi nhánh\r\n- Xác nhận số liệu báo cáo","- Nhập số liệu báo cáo\r\n- Xác nhận số liệu báo cáo","Đáp án 1 và đáp án 3"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 1 phần II tại Phụ lục II \r\nQuy định 2042/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 30/12/2016"},{"question":"Đối với các báo cáo tự động, khi phát hiện báo cáo bị sai số liệu, đơn vị nghiệp vụ cần liên hệ với đơn vị nào?","options":["Ban đầu mối (KHCL)","Chi nhánh","Trung tâm CNTT","NHNN"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Tiết a điểm 2 Điều 10 QĐ  \r\n2042/QĐ-HĐTV-KHNV  ngày 30/12/2016"},{"question":"Khi cần phải chỉnh sửa số liệu đối với các Biểu báo cáo đã thực hiện thì đơn vị phụ trách Biểu báo cáo cần làm gì?","options":["Gọi điện thông báo cho Trung tâm CNTT","Gọi điện cho NHNN thông báo","Gửi lại báo báo cho đơn vị nhận báo cáo","Gửi thuyết minh báo bằng văn bản cho đơn vị nhận báo cáo"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 13 Quy định \r\n2042/QĐ-HĐTV-KHNV  ngày 30/12/2016"},{"question":"Nếu ngày cuối cùng của thời hạn báo cáo trùng với ngày lễ, nghỉ tết hoặc ngày cuối tuần thì thời hạn báo cáo điều chỉnh như thế nào?","options":["Ngày làm việc tiếp theo ngay sau ngày nghỉ lễ, nghỉ Tết, hoặc ngày nghỉ cuối tuần đó.","Ngày làm việc trước ngày nghỉ","Vẫn tính thời hạn đến ngày nghỉ lễ","Trước 02 ngày làm việc trước ngày nghỉ lễ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Tiết d điểm 2 Điều 14 quy \r\nđịnh 2042/QĐ-HĐTV-KHNV  ngày 30/12/2016"},{"question":"Hết thời hạn thực hiện báo cáo theo quy định của chi nhánh, đơn vị nào sẽ khóa hệ thống báo cáo ?","options":["Đơn vị nghiệp vụ sẽ khóa báo cáo theo báo cáo mình phụ trách","Đơn vị đầu mối sẽ khóa các mẫu biểu báo cáo","Hệ thống không khóa báo cáo","Hệ thống báo cáo sẽ tự động khóa"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm 1 Điều 15  quy định \r\n2042/QĐ-HĐTV-KHNV  ngày 30/12/2016"},{"question":"Ban Chính sách Tín dụng phụ trách báo cáo nào sau đây?","options":["Biểu 001- DBTK Báo cáo dư nợ tín dụng phân theo ngành kinh tế (theo ngành kinh doanh chính của khách hàng)","057-TT Báo cáo tài khoản đảm bảo thanh toán","A2.002-TTGS Báo cáo phân loại nợ","085-SGD Báo cáo giao dịch trên thị trường liên ngân hàng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 6, phần III, phụ lục I \r\nQuy định 2579/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 30/11/2022"},{"question":"Ban ALCO phụ trách những báo cáo nào sau đây?","options":["046-CSTT Báo cáo lãi suất tiền gửi và cho vay bình quân","047-CSTT Báo cáo lãi suất đối với nền kinh tế","Cả 2 đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 116, 117, phần XII, \r\nphụ lục I Quy định 2579/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 30/11/2022"},{"question":"Trung tâm KD Vốn & Tiền tệ phụ trách những báo cáo nào sau đây?","options":["02-TT Báo cáo thẻ đang lưu hành.","085-SGD Báo cáo giao dịch trên TT liên ngân hàng.","066-PHKQ Báo cáo thu giữ tiền giả",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 160, phần XVII, phụ \r\nlục I Quy định 2579/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 30/11/2022"},{"question":"Trung tâm thẻ phụ trách những báo cáo nào sau đây?","options":["02-TT Báo cáo thẻ đang lưu hành.","06-TT Báo cáo giao dịch thẻ có Bin do tổ chức Thẻ quốc tế cấp.","062-TT Báo cáo thông tin về ATM.","Cả 3 đáp án 1, 2, 3"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Phần XVI, phụ lục I Quy định 2579/QyĐ-\r\nNHNo-KHCL ngày 30/11/2022"},{"question":"Đối với các Báo cáo tài chính Quý/Năm riêng lẻ/hợp nhất, đơn vị nào làm đầu mối thực hiện báo cáo?","options":["Ban Kế hoạch Chiến lược","Ban ALCO","Ban Tài chính Kế toán","Ban Thư ký Tổng hợp"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Phần XIII, phụ lục I Quy \r\nđịnh 2579/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 30/11/2022"},{"question":"Thời hạn nào Agribank truyền báo cáo tháng gửi NHNN theo quy định Thông tư 35 và Thông tư 11?","options":["Chậm nhất vào ngày 05 tháng tiếp theo sau kỳ báo cáo","Chậm nhất vào ngày 10 tháng tiếp theo sau kỳ báo cáo","Chậm nhất vào ngày 12 tháng tiếp theo sau kỳ báo cáo","Tùy theo quy định từng biểu báo cáo tại Phụ lục III QĐ 2579"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Phụ lục III Quy định 2579/\r\nQyĐ-NHNo-KHCL ngày 30/11/2022"},{"question":"Trình tự gửi báo cáo tới ngân hàng nhà nước nào sau đây là đúng?","options":["CN loại II -> CN loại I -> Ban nghiệp vụ đầu mối -> Ban KHCL -> NHNN","CN loại II -> CN loại I -> Ban KHCL -> Ban nghiệp vụ -> NHNN","Ban nghiệp vụ -> CN loại I -> CN loại II -> Ban KHCL -> NHNN",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm 1 Phần I, điểm 1 phần\r\nII, phụ lục 2, Quy định 2042/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 30/12/2016"},{"question":"Theo quy định, Ban KHCL sẽ thực hiện gửi báo cáo lên hệ thống của NHNN khi…","options":["Đến hạn","Có xác nhận số liệu từ đơn vị nghiệp vụ đầu mối.","Quá hạn","Cả 3 phương án trên đều sai."],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm 1 Phần I, phụ lục 2, \r\nQuy định 2042/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 30/12/2016"},{"question":"Khi nhận được yêu cầu/phản hồi từ NHNN về số liệu/báo cáo điện tử có sai sót cần điều chỉnh, đơn vị nào sẽ tiếp nhận xử lý thông tin để triển khai?","options":["Ban Kế hoạch Chiến lược","Ban, Trung tâm có Nghiệp vụ có liên quan","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Tiết b, điểm 2, điều 15, Quy định 2042/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 30/12/2016"},{"question":"Quy trình xác lập một báo cáo tại chi nhánh cấp I nào sau đây là đúng?","options":["Cán bộ tổng hợp tại CN cấp I -> Kiểm soát duyệt ->Ban Nghiệp vụ -> Ban KHCL","CN loại II và PGD xác nhận số liệu -> cán bộ tổng hợp tại CN cấp I -> Kiểm soát duyệt ->Ban Nghiệp vụ ->Ban KHCL","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm 1 phần II, phụ lục 2, \r\nQuy định 2042/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 30/12/2016"},{"question":"Hệ thống báo cáo thống kê gửi NHNN tại Agribank thực hiện bằng những phương thức nào?","options":["Chỉ gửi bằng báo cáo điện tử","Chỉ gửi báo cáo bằng văn bản","Gửi bằng báo cáo điện tử và văn bản. Báo cáo điện tử được thực hiện trên MIS.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 5 Điều 3Quy định 2042/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 30/12/2016"},{"question":"Bất kỳ cán bộ nào tại Trụ sở chính Agribank cũng được quyền truyền file báo cáo điện tử gửi NHNN?","options":["Đúng","Phải được NHNN cấp chứng thư số (chữ ký điện tử)","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 2 Điều 17 2042/\r\nQĐ-HĐTV-KHNV ngày 30/12/2016"},{"question":"Ban Chính sách Tín dụng phụ trách những báo cáo nào sau đây","options":["006-DBTK Báo cáo dư nợ tín dụng, lãi suất đối với lĩnh vực công nghiệp hỗ trợ và doanh nghiệp ứng dụng công nghệ cao","022.2-TD Báo cáo hoạt động bảo lãnh","178-CSTT Báo cáo dư nợ tín dụng để đầu tư, kinh doanh chứng khoán","Cả 3 đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Phần III, phụ lục I Quy định 2579/QyĐ-\r\nNHNo-KHCL ngày 30/11/2022"},{"question":"Biểu 091-TD Báo cáo tình hình mua nợ là báo cáo do Đơn vị nào phụ trách","options":["Trung tâm Quản lý Nợ có vấn đề","Ban Chính sách Tín dụng","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 28, phần IV, phụ lục I Quy định 2579/QyĐ-NHNo-KHCL ngày 30/11/2022"},{"question":"Ban Tài chính Kế toán phụ trách báo cáo nào sau đây","options":["162-TTGS Bảng cân đối kế toán (Hợp nhất, Riêng lẻ)","165-TTGS Báo cáo kết quả hoạt động kinh doanh (Hợp nhất, Riêng lẻ)","168-TTGS Báo cáo lưu chuyển tiền tệ (Hợp nhất, Riêng lẻ)","Cả 3 đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Phần XIII, phụ lục I Quy định 2579/QyĐ-\r\nNHNo-KHCL ngày 30/11/2022"},{"question":"Cơ quan có thẩm quyền trong việc xếp hạng Agribank?","options":["NHNN","Bộ Tài chính","Hiệp hội ngân hàng Việt Nam","Cả 03 đáp án trên"],"correctAnswerIndex":0,"source":"NHNN thực hiện xếp hạng TCTD (trong đó có Agribank) theo quy định tại Thông tư 52/2018/TT-NHNN (được sửa đổi, bổ sung tại Thông tư 23/2021/ TT-NHNN)"},{"question":"NHNN quy định bao nhiêu mức xếp hạng?","options":["2 mức","3 mức","4 mức","5 mức"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo quy định Khoản 5 Điều 4 Thông tư 52/2018/ TT-NHNN, căn cứ vào mức điểm xếp hạng đạt được, TCTD được xếp vào một trong 05 mức xếp hạng sau: Tốt (A), Khá (B), Trung bình (C), Yếu (D) hoặc Yếu kém (E)."},{"question":"Hệ thống tiêu chí xếp hạng TCTD của NHNN gồm bao nhiêu tiêu chí?","options":["6 tiêu chí","5 tiêu chí","4 tiêu chí","3 tiêu chí"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo quy định Khoản 1 Điều 6 Thông tư 52/2018/ TT-NHNN, hệ thống tiêu chí được sử dụng để xếp hạng TCTD gồm 6 tiêu chí: Vốn (E); Chất lượng tài sản (A); Quản trị điều hành (M); Kết quả hoạt động kinh doanh (E); Khả năng thanh khoản (L) và Mức độ nhạy cảm đối với rủi ro thị trường (S)."},{"question":"Theo quy định của NHNN, TCTD được chia thành bao nhiêu nhóm đồng hạng để xếp hạng?","options":["3 nhóm","4 nhóm","5 nhóm","6 nhóm"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo quy định tại khoản 2 Điều 4 Thông tư 52/2018/ TT-NHNN, TCTD được chia thành 6 nhóm đồng hạng dựa trên quy mô tài sản."},{"question":"Thông tin, dữ liệu để xếp hạng TCTD?","options":["Báo cáo tài chính trước kiểm toán","Báo cáo tài chính đã được kiểm toán","Báo cáo tổng kết","Báo cáo thường niên"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Theo quy định tại khoản 1 Điều 5 Thông tư 52/2018/ TT-NHNN đã được sửa đổi, bổ sung tại Thông tư 23/2021/TT-NHNN"},{"question":"Mỗi tiêu chí xếp hạng dựa trên bao nhiêu nhóm chỉ tiêu?","options":["4 nhóm","3 nhóm","2 nhóm","1 nhóm"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Theo quy định tại khoản 3 Điều 4 Thông tư 52/2018/ TT-NHNN, từng tiêu chí xếp hạng bao gồm 2 nhóm chỉ tiêu là: chỉ tiêu định lượng và chỉ tiêu định tính."},{"question":"Mỗi chỉ tiêu định lượng được tính điểm dựa trên bao nhiêu ngưỡng?","options":["3 ngưỡng","5 ngưỡng","7 ngưỡng","9 ngưỡng"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Theo quy định tại Điều 13 Thông tư 52/2018/TT-NHNN"},{"question":"Nhóm chỉ tiêu định tính đo lường gì?","options":["Mức độ lành mạnh hoạt động ngân hàng","Mức độ cạnh tranh của TCTD","Mức độ hiện đại của TCTD","Mức độ tuân thủ quy định pháp luật của TCTD"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo quy định tại khoản 3 Điều 4 Thông tư 52/2018/ TT-NHNN"},{"question":"NHNN chấm điểm các chỉ tiêu định tính dựa trên các hành vi vi phạm của TCTD như thế nào?","options":["Chỉ tính tính trong năm xếp hạng","Năm xếp hạng và 5 năm liền kề trước năm xếp hạng","Năm xếp hạng và 4 năm liền kề trước năm xếp hạng","Năm xếp hạng và 3 năm liền kề trước năm xếp hạng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Theo quy định tại Điều 16 Thông tư 52/2018/TT-NHNN, được sửa đổi bổ sung tại Thông tư 23/2021/ TT-NHNN"},{"question":"Giá trị của nhóm chỉ tiêu định tính được xác định như thế nào?","options":["Tổng mức phạt tiền/Vốn tự có riêng lẻ","Tổng mức phạt tiền/Vốn tự có hợp nhất","Tổng mức phạt tiền/Vốn tự có cấp 1","Tổng mức phạt tiền/Vốn tự có cấp 2"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo quy định tại Điều 16 Thông tư 52/2018/TT-NHNN, được sửa đổi bổ sung tại Thông tư 23/2021/ TT-NHNN"},{"question":"TCTD được phép cung cấp kết quả xếp hạng cho bên thứ ba dưới hình thức nào?","options":["Văn bản","Thư điện tử","Hình ảnh","Không được phép cung cấp dưới bất cứ hình thức nào"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo quy định tại khoản 1 Điều 23 Thông tư 52/2018/TT-NHNN, được sửa đổi bổ sung tại Thông tư 23/2021/TT-NHNN"},{"question":"Theo quy định của Chính phủ và Bộ Tài chính, việc đánh giá hiệu quả đầu tư vốn nhà nước tại TCTD và xếp loại TCTD được chia thành mấy mức?","options":["1 mức","2 mức","3 mức","4 mức"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Theo quy định tại Điều 5 Thông tư 200/2018/TT-BTC, việc đánh giá hiệu quả đầu tư vốn nhà nước tại TCTD và xếp loại TCTD được chia thành 3 mức (A, B, C)."},{"question":"Theo quy định của Chính phủ và Bộ Tài chính, việc đánh giá hiệu quả đầu tư vốn nhà nước tại TCTD và xếp loại TCTD dựa trên mấy tiêu chí? (KHÔNG bao gồm tiêu chí Tình hình thực hiện sản phẩm, dịch vụ công ích)","options":["2 tiêu chí","4 tiêu chí","6 tiêu chí","8 tiêu chí"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Theo quy định tại Điều 5 Thông tư 200/2018/TT-BTC, việc đánh giá hiệu quả đầu tư vốn nhà nước tại TCTD và xếp loại TCTD dựa trên 4 tiêu chí: Tổng doanh thu; Tỷ suất lợi nhuận sau thuế trên vốn CSH; Tỷ lệ nợ xấu và tỷ lệ nợ có khả năng mất vốn; Tình hình chấp hành pháp luật."},{"question":"Báo cáo phục vụ họp giao ban Trụ sở chính được thực hiện định kỳ như thế nào?","options":["Hàng tuần","Hàng tháng","Hàng quý","Hàng năm"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Theo quy định tại khoản 4 Điều 32 Quyết định 999/QĐ-NHNo-TCTL ngày 21/5/2020 Quy định điều hành, lề lối làm việc của Ban điều hành và các đơn vị thành viên Trụ sở chính Agribank"},{"question":"Báo cáo Người đại diện vốn chủ sở hữu trực tiếp tại Agribank phải trình cấp thẩm quyền nào phê duyệt trước khi gửi NHNN theo quy định?","options":["Kế toán trưởng","Phó Tổng Giám đốc","Tổng Giám đốc","Hội đồng thành viên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo quy định tại khoản 2 Điều 3 Quyết định 1500/QĐ-NHNN, Hội đồng thành viên Agribank là Người đại diện vốn chủ sở hữu trực tiếp tại Agribank; do đó cấp phê duyệt là Hội đồng thành viên"},{"question":"Thẩm quyền phê duyệt công bố thông tin tại Agribank?","options":["Hội đồng thành viên","Tổng Giám đốc","Phó Tổng Giám đốc","Ban Kiểm soát"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo quy định tại khoản 2 Điều 4 Quy chế 168/QC-HĐTV-TTh"},{"question":"Agribank phải định kỳ công bố bao nhiêu thông tin?","options":["6 thông tin","7 thông tin","8 thông tin","9 thông tin"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Theo quy định tại khoản 1 Điều 23 Nghị định 47/2021/NĐ-CP"},{"question":"Cơ quan quyết định việc tạm hoãn công bố thông tin của Agribank?","options":["Ngân hàng Nhà nước","Bộ Tài chính","Bộ Kế hoạch và Đầu tư","Bộ Thông tin và truyền thông"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo quy định tại khoản 2 Điều 26 Nghị định 47/2021/NĐ-CP"},{"question":"Agribank khi thực hiện công bố thông tin phải đăng tải trên trang điện tử nào?","options":["Website của Agribank","Website của Ngân hàng Nhà nước","Website của Bộ Tài Chính","Website của Agribank và Cổng thông tin doanh nghiệp - Bộ Kế hoạch và Đầu tư"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 25 Nghị định 47/2021/NĐ-CP"},{"question":"Có bao nhiêu sự kiện mà khi xảy ra một trong các sự kiện đó thì Agribank phải công bố thông tin bất thường?","options":["10 sự kiện","8 sự kiện","6 sự kiện","4 sự kiện"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Theo quy định tại khoản 1 Điều 110 Luật Doanh nghiệp"},{"question":"Thời hạn mà Agribank phải công bố thông tin bất thường khi xảy ra một trong các sự kiện quy định tại khoản 1 Điều 110 Luật Doanh nghiệp?","options":["Trong vòng 12 giờ kể từ khi xảy ra sự kiện","Trong vòng 24 giờ kể từ khi xảy ra sự kiện","Trong vòng 36 giờ kể từ khi xảy ra sự kiện","Trong vòng 48 giờ kể từ khi xảy ra sự kiện"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Theo quy định tại khoản 1 Điều 110 Luật Doanh nghiệp"},{"question":"Thời hạn công bố thông tin về Mục tiêu tổng quát, mục tiêu, chỉ tiêu cụ thể của kế hoạch kinh doanh hằng năm đã được cơ quan đại diện chủ sở hữu phê duyệt theo nội dung quy định tại Biểu số 2 Phụ lục II kèm theo Nghị định 47/2021/NĐ-CP?","options":["Trước ngày 31 tháng 3 của năm thực hiện","Trước ngày 30 tháng 6 của năm thực hiện","Trước ngày 30 tháng 9 của năm thực hiện","Trước ngày 31 tháng 12 của năm thực hiện"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 23 Nghị định 47/2021/NĐ-CP"},{"question":"Thời hạn công bố thông tin về Báo cáo đánh giá về kết quả thực hiện kế hoạch sản xuất, kinh doanh hằng năm theo nội dung quy định tại Biểu số 3 Phụ lục II kèm theo Nghị định 47/2021/NĐ-CP?","options":["Trước ngày 31 tháng 3 của năm liền sau năm thực hiện","Trước ngày 30 tháng 6 của năm liền sau năm thực hiện","Trước ngày 30 tháng 9 của năm liền sau năm thực hiện","Trước ngày 31 tháng 12 của năm liền sau năm thực hiện"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 23 Nghị định 47/2021/NĐ-CP"},{"question":"Thời hạn công bố thông tin về Báo cáo thực trạng quản trị và cơ cấu tổ chức hằng năm của doanh nghiệp theo nội dung quy định tại Biểu số 6 Phụ lục II kèm theo Nghị định 47/2021/NĐ-CP?","options":["Trước ngày 31 tháng 3 của năm liền sau năm thực hiện","Trước ngày 30 tháng 6 của năm liền sau năm thực hiện","Trước ngày 30 tháng 9 của năm liền sau năm thực hiện","Trước ngày 31 tháng 12 của năm liền sau năm thực hiện"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 23 Nghị định 47/2021/NĐ-CP"},{"question":"Thời hạn công bố thông tin về Báo cáo thực trạng quản trị và cơ cấu tổ chức 06 tháng của doanh nghiệp theo nội dung quy định tại Biểu số 5 Phụ lục II kèm theo Nghị định 47/2021/NĐ-CP?","options":["Trước ngày 31 tháng 3 hằng năm","Trước ngày 30 tháng 6 hằng năm","Trước ngày 31 tháng 7 hằng năm","Trước ngày 31 tháng 12 hằng năm"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 23 Nghị định 47/2021/NĐ-CP"},{"question":"Đơn vị nào xây dựng phương án thành phần về sắp xếp, cơ cấu lại mạng lưới hoạt động của Agribank","options":["Ban TCNS","Ban KHCL","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 2993/QĐ-NHNo-TCNS ngày 23/12/2022"},{"question":"Cấp lãnh đạo nào của Agribank chỉ đạo xây dựng, trình NHNN xem xét, phê duyệt Phương án cơ cấu lại gắn với xử lý nợ xấu giai đoạn 2021-2025?","options":["Hội đồng Thành viên","Tổng Giám đốc","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 13821/NHNo-KHCL ngày 30/12/2022 về xây dựng phương án cơ cấu lại Agribank gắn với xử lý nợ xấu giai đoạn 2021-2025"},{"question":"Tên Chiến lược phát triển Agribank trong giai đoạn hiện nay là gì?","options":["Chiến lược phát triển Agribank đến năm 2025, định hướng đến năm 2030","Chiến lược phát triển Agribank giai đoạn 2021-2030","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 58/HĐTV-KHNV ngày 08/02/2021"},{"question":"Đơn vị nào yêu cầu Agribank xây dựng Phương án cơ cấu lại gắn với xử lý nợ xấu giai đoạn 2021-2025","options":["Ngân hàng Nhà nước","Bộ Tài chính","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 1976/NHNN-TTGSNH ngày 04/4/2022"},{"question":"Đơn vị nào xây dựng phương án thành phần về xử lý nợ xấu?","options":["TT QLN có vấn đề","Ban KHCL","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 2993/QĐ-NHNo-TCNS ngày 23/12/2022"},{"question":"Đơn vị nào xây dựng phương án thành phần về giải pháp nâng cấp hệ thống công nghệ thông tin, chiến lược chuyển đổi số nhằm nâng cao hiệu quả hoạt động, năng lực cạnh tranh?","options":["Ban CN","Ban KHCL","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 2993/QĐ-NHNo-TCNS ngày 23/12/2022"},{"question":"Lộ trình và tổ chức thực hiện Đề án chiến lược phát triển Agribank đến năm 2025, định hướng đến năm 2030 được chia thành những giai đoạn nào?","options":["Giai đoạn 2021-2023 và \r\ngiai đoạn 2024-2025","Giai đoạn 2021-2025 và \r\ngiai đoạn 2026-2030","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 58/HĐTV-KHNV ngày 08/02/2021"},{"question":"Đơn vị nào xây dựng phương án thành phần về nâng cao năng lực tài chính, tăng vốn điều lệ?","options":["Ban TCKT","Ban KHCL","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 2993/QĐ-NHNo-TCNS ngày 23/12/2022"},{"question":"Cấp lãnh đạo nào của Agribank phê duyệt Đề án Chiến lược phát triển?","options":["Hội đồng Thành viên","Tổng Giám đốc","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Luật TCTD 2024"},{"question":"Hội đồng thành viên phê duyệt Đề án Chiến lược phát triển Agribank đến năm 2025, định hướng đến năm 2030 tại văn bản nào?","options":["Văn bản số 58/HĐTV-KHNV ngày 08/02/2021","Văn bản số 2679/NHNo-KHNV ngày 24/3/2021","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 58/HĐTV-KHNV ngày 08/02/2021"},{"question":"Đơn vị nào xây dựng phương án thành phần về nâng cao chất lượng các hoạt động dịch vụ, tăng thu từ các hoạt động dịch vụ?","options":["Ban KHDN","Ban KHCL","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 2993/QĐ-NHNo-TCNS ngày 23/12/2022 và các chỉ đạo liên quan"},{"question":"Đơn vị nào xây dựng phương án thành phần về cơ cấu lại tài sản Nợ, tài sản Có?","options":["Ban ALCO","Ban KHCL","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quyết định số 2993/QĐ-NHNo-TCNS ngày 23/12/2022"},{"question":"Đơn vị nào đầu mối xây dựng Phương án cơ cấu lại Agribank gắn với xử lý nợ xấu giai đoạn 2021-2025?","options":["Ban KHCL","Ban TCKT","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 13821/NHNo-KHCL ngày 30/12/2022"},{"question":"Phương án cơ cấu lại Agribank gắn với xử lý nợ xấu giai đoạn 2021-2025 được Thống đốc NHNN phê duyệt tại Quyết định nào?","options":["Quyết định 2526/QĐ-NHNN ngày 29/12/2023","620/QĐ-HĐTV-NHS ngày 05/10/2022","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quyết định 2526/QĐ-NHNN ngày 29/12/2023"},{"question":"Thực hiện Quyết định số 2526/QĐ-NHNN ngày 29/12/2023 về phê duyệt Phương án cơ cấu lại, Hội đồng thành viên Agribank đã triển khai thực hiện Phương án cơ cấu lại tại văn bản nào?","options":["Văn bản 212/HĐTV-KHCL ngày 12/4/2024","Quyết định 2015/QĐ-NHNo-TCTL ngày 22/9/2020","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản 212/HĐTV-KHCL ngày 12/4/2024"},{"question":"Thực hiện Quyết định số 2526/QĐ-NHNN ngày 29/12/2023 về phê duyệt Phương án cơ cấu lại và chỉ đạo của Hội đồng thành viên tại văn bản 212/HĐTV-KHCL, Tổng Giám đốc tiếp tục triển khai thực hiện Phương án cơ cấu lại tại văn bản nào?","options":["Văn bản 4655/NHNo-KHCL ngày 16/4/2024","2015/QĐ-NHNo-TCTL ngày 22/9/2020","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản 4655/NHNo-KHCL ngày 16/4/2024"},{"question":"Đơn vị đầu mối tổng hợp trình Tổng Giám đốc phê duyệt, báo cáo NHNN về kết quả thực hiện Phương án cơ cấu lại Agribank gắn với xử lý nợ xấu giai đoạn 2021-2025?","options":["Ban KHCL","Ban TCKT","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản 4655/NHNo-KHCL ngày 16/4/2024"},{"question":"Tổng Giám đốc điều chỉnh phân công nhiệm vụ các đơn vị thực hiện “Chiến lược tài chính toàn diện quốc gia đến năm 2025, định hướng đến năm 2030” tại văn bản nào?","options":["Văn bản số 4829/NHNo-KHCL ngày 01/6/2022 của TGĐ","Văn bản số 7186/HD-NHNo-TCKT ngày 30/6/2022","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 4829/NHNo-KHCL ngày 01/6/2022 của TGĐ"},{"question":"Thời điểm chốt số liệu báo cáo định kỳ hàng năm về kết quả thực hiện “Chiến lược tài chính toàn diện quốc gia đến năm 2025, định hướng đến năm 2030” là thời điểm nào?","options":["Tính đến ngày 31/12 của năm báo cáo","01/6 năm kế tiếp","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Mục 3.2 - Văn bản số 7382/NHNo-KHNV ngày 24/9/2020 của TGĐ"},{"question":"Chương trình hành động “Thực hiện Nghị quyết của Bộ Chính trị, Chính phủ, Kế hoạch hành động của ngành ngân hàng thực hiện phương hướng phát triển kinh tế xã hội và bảo đảm quốc phòng, an ninh tại các vùng đến năm 2030, tầm nhìn đến năm 2045” được Tổng Giám đốc quy định tại văn bản nào ?","options":["Văn bản số 6256/NHNo-KHCL ngày 09/6/2023","Văn bản số 7186/HD-NHNo-TCKT ngày 30/6/2022","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 6256/NHNo-KHCL ngày 09/6/2023"},{"question":"Nghị quyết của Bộ Chính trị, Chính phủ, Kế hoạch hành động của ngành ngân hàng thực hiện phương hướng phát triển kinh tế xã hội và bảo đảm quốc phòng, an ninh đến năm 2030, tầm nhìn đến năm 2045” được xây dựng cho mấy vùng ?","options":["6 vùng","3 vùng","4 vùng","5 vùng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 6256/NHNo-KHCL ngày 09/6/2023"},{"question":"Đơn vị nào đầu mối tổng hợp, xây dựng báo cáo gửi NHNN về tiến độ, kết quả thực hiện Chương trình hành động “Thực hiện Nghị quyết của Bộ Chính trị, Chính phủ, Kế hoạch hành động của ngành ngân hàng thực hiện phương hướng phát triển kinh tế xã hội và bảo đảm quốc phòng, an ninh tại các vùng đến năm 2030, tầm nhìn đến năm 2045” ?","options":["Ban KHCL","Ban TKTH","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản d, Mục 2, Phần III -Văn bản số 6256/NHNo-KHCL ngày 09/6/2023"},{"question":"Báo cáo định kỳ hàng năm về kết quả thực hiện Chương trình hành động “Thực hiện Nghị quyết của Bộ Chính trị, Chính phủ, Kế hoạch hành động của ngành ngân hàng thực hiện phương hướng phát triển kinh tế xã hội và bảo đảm quốc phòng, an ninh tại các vùng đến năm 2030, tầm nhìn đến năm 2045” các đơn vị gửi về Ban Kế hoạch Chiến lược vào thời gian nào?","options":["Gửi trước ngày 05/11 năm báo cáo","Gửi trước ngày 01/6","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Mục 3 - Văn bản số 6256/NHNo-KHCL ngày 09/6/2023"},{"question":"Thời điểm chốt số liệu báo cáo định kỳ hàng năm về kết quả thực hiện Chương trình hành động “Thực hiện Nghị quyết của Bộ Chính trị, Chính phủ, Kế hoạch hành động của ngành ngân hàng thực hiện phương hướng phát triển kinh tế xã hội và bảo đảm quốc phòng, an ninh tại các vùng đến năm 2030, tầm nhìn đến năm 2045” là thời điểm nào?","options":["Số liệu đến hết ngày 31/10 năm báo cáo","Số liệu đến ngày 31/5","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Mục 3 - Văn bản số 6256/NHNo-KHCL ngày 09/6/2023"},{"question":"Định kỳ hàng năm, các đơn vị báo cáo Tổng Giám đốc (qua Ban KHCL) kết quả thực hiện Chiến lược tài chính toàn diện quốc gia đến năm 2025, định hướng đến năm 2030 vào thời gian nào?","options":["Ngày 15/01 năm kế tiếp","Ngày 01/6 năm kế tiếp","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Mục 3.3 - Văn bản số 7382/NHNo-KHNV ngày 24/9/2020 của TGĐ"},{"question":"Tổng Giám đốc phân công các Ban, Trung tâm tại Trụ sở chính hướng dẫn, hỗ trợ chi nhánh xây dựng, hoàn thiện hồ sơ kinh tế địa phương tại văn bản nào?","options":["433/QĐ-NHNo-TCNS ngày 04/3/2024; 8320/NHNo-KHCL ngày 21/6/2024","412/QĐ-HĐTV-TCNS ngày 23/5/2024","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"433/QĐ-NHNo-TCNS ngày 04/3/2024; 8320/NHNo-KHCL ngày 21/6/2024"},{"question":"Tổng Giám đốc chỉ đạo Chi nhánh loại I hoàn thiện hồ sơ kinh tế địa phương, báo cáo, đề xuất Thành viên Ban Tổng Giám đốc phụ trách chi nhánh xem xét phê duyệt tại văn bản nào?","options":["433/QĐ-NHNo-TCNS ngày 04/3/2024; 8320/NHNo-KHCL ngày 21/6/2024","412/QĐ-HĐTV-TCNS ngày 23/5/2024","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"433/QĐ-NHNo-TCNS ngày 04/3/2024; 8320/NHNo-KHCL ngày 21/6/2024"},{"question":"Đơn vị nào chủ trì phối hợp với Văn phòng đại diện khu vực Miền Nam, các chi nhánh và đơn vị liên quan xây dựng và hoàn thiện hồ sơ kinh tế địa phương của Khu vực TP Hà Nội, TP HCM?","options":["Ban KHCL","Ban TCKT","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"433/QĐ-NHNo-TCNS ngày 04/3/2024; 8320/NHNo-KHCL ngày 21/6/2024"},{"question":"Ban Kế hoạch Chiến lược đầu mối tham mưu Tổng Giám đốc giao kế hoạch kinh doanh hàng quý đối với chi nhánh bao gồm các chỉ tiêu nào ?","options":["Nguồn vốn và dư nợ","Tài chính","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 5 Điều 3 Quy định số 62/QyĐ/HĐTV-TCTL ngày 27/01/2022 Quy định chức năng nhiệm vụ của Ban Kế hoạch Chiến lược."},{"question":"Ban Kế hoạch Chiến lược có nhiệm vụ điều hành lãi suất huy động và cho vay Thị trường 1 tại Agribank không ?","options":["Không","Có","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2, Điều 3 Quy định số 56/QyĐ/HĐTV-TCTL ngày 27/01/2022 Quy định chức năng nhiệm vụ của Ban ALCO"},{"question":"Căn cứ xây dựng kế hoạch kinh doanh trung, dài hạn bao gồm những nội dung nào theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên?","options":["Chiến lược, quy hoạch, kế hoạch phát triển kinh tế - xã hội của Đảng, Chính phủ, Quốc hội;","Chiến lược, định hướng phát triển, chương trình/kế hoạch hành động, đề án/phương án cơ cấu lại các tổ chức tín dụng và Agribank; các cơ chế, chính sách, chỉ đạo của Ngân hàng Nhà nước;","Nghị quyết Đại hội Đảng bộ Agribank, định hướng chỉ đạo của Đảng ủy, hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc trong từng thời kỳ.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1, Điều 4 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Căn cứ xây dựng kế hoạch quý gồm những nội dung nào theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên?","options":["Chỉ đạo của Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc về định hướng KHKD năm kế hoạch/kế hoạch năm của Agribank và đơn vị, chi nhánh đã được cấp có thẩm quyền phê duyệt;","Tiến độ, kết quả thực hiện kế hoạch năm và quý trước liền kề quý kế hoạch; dự báo tình hình hoạt động kinh doanh quý kế hoạch và các yếu tố liên quan.","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 3, Điều 4 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Việc giao và tổ chức thực hiện KHKD chính thức đối với kế hoạch trung, dài hạn toàn hệ thống thực hiện như thế nào theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên,?","options":["Tổng Giám đốc trình hội đồng thành viên phê duyệt theo thẩm quyền hoặc trình Ngân hàng Nhà nước phê duyệt theo quy định.","Căn cứ phê duyệt của cấp có thẩm quyền, Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc chỉ đạo các đơn vị liên quan triển khai thực hiện phù hợp với việc xây dựng và tổ chức thực hiện kế hoạch hàng năm.","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm a,  Khoản 1 Điều 7 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Trình tự phê duyệt và giao KHKD chính thức đối với kế hoạch trung, dài hạn của chi nhánh thực hiện như thế nào theo Quy chế số 928/QC- HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên?","options":["Giám đốc chi nhánh trình Tổng Giám đốc trình Hội đồng thành viên phê duyệt; trường hợp cần thiết, phải tổ chức bảo vệ kế hoạch trước khi trình theo chỉ đạo của Tổng Giám đốc.","Căn cứ phê duyệt của Hội đồng thành viên và chỉ đạo của Tổng Giám đốc, Giám đốc chi nhánh có trách nhiệm triển khai thực hiện phù hợp với việc xây dựng, tổ chức thực hiện kế hoạch hàng năm.","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm b,  Khoản 1 Điều 7 Quy chế 928/QC-HĐTV-KHCL ngày 08/12/2023 của Hội đồng thành viên."},{"question":"Đối tượng khách hàng của dịch vụ kiều hối?","options":["Cá nhân","Tổ chức","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 1 văn bản số 1381/QĐ-NHNo-TTKH ngày 13/7/2020 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Nhóm sản phẩm Tiền gửi thanh toán phục vụ đối tượng khách hàng nào sau đây?","options":["Cá nhân","Tổ chức","Cá nhân; tổ chức trong và ngoài nước",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 2, Quy định số 3325/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 30/9/2024 về mở và sử dụng tài khoản thanh toán"},{"question":"Sản phẩm nào sau đây thuộc nhóm sản phẩm dịch vụ Huy động vốn?","options":["Nhóm sản phẩm tiền gửi","Nhóm sản phẩm tiết kiệm","Nhóm sản phẩm giấy tờ có giá","Tất cả 3 nhóm trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4, chương II, Quy định số 655/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 15/8/2019"},{"question":"Nhóm sản phẩm tiết kiệm phục vụ đối tượng khách hàng nào?","options":["Cá nhân","Tổ chức","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 4, chương II, Quy định số 655/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 15/8/2019"},{"question":"Danh mục nhóm bảo hiểm tài sản và thiệt hại của ABIC phân phối qua Agribank gồm","options":["Bảo hiểm tiền","Bảo hiểm máy móc thiết bị chủ thầu","Bảo hiểm nhà tư nhân","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Phụ lục 01 Danh mục sản phẩm BH của ABIC phân phối qua Agribank (Đính kèm Hợp đồng đại lý Bảo hiểm số 68/ĐLBH/ABIC-AGRBANK ngày 06/12/2023"},{"question":"Danh mục nhóm bảo hiểm cháy nổ của ABIC phân phối qua Agribank gồm","options":["Bảo hiểm cháy nổ bắt buộc","Bảo hiểm hỏa hoạn và các rủi ro đặc biệt","Bảo hiểm gián đoạn kinh doanh","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Phụ lục 01 Danh mục sản phẩm BH của ABIC phân phối qua Agribank (Đính kèm Hợp đồng đại lý Bảo hiểm số 68/ĐLBH/ABIC-AGRBANK ngày 06/12/2023"},{"question":"Danh mục nhóm bảo hiểm nông nghiệp của ABIC phân phối qua Agribank gồm","options":["Bảo hiểm vật nuôi, bảo hiểm trâu bò","Bảo hiểm cây trồng, bảo hiểm cây cao su","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Phụ lục 01 Danh mục sản phẩm BH của ABIC phân phối qua Agribank (Đính kèm Hợp đồng đại lý Bảo hiểm số 68/ĐLBH/ABIC-AGRBANK ngày 06/12/2023"},{"question":"Nhóm thanh toán trong nước có phải do Trung tâm tài trợ thương mại theo dõi, đánh giá?","options":["Không. Nhóm thu thanh toán trong nước thuộcTrung tâm Thanh toán phụ trách đánh giá","Có","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"PL 02: Chỉ tiêu Kế hoạch kinh doanh năm 2025 đối với các đơn vị TSC (Kèm VB số 2889/NHNo-KHCL ngày 07/3/2025)"},{"question":"Nhóm thanh toán trong nước có phải do Trung tâm kinh doanh vốn và tiền tệ theo dõi, đánh giá?","options":["Không. Nhóm thu thanh toán trong nước thuộcTrung tâm Thanh toán phụ trách đánh giá","Có","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"PL 02: Chỉ tiêu Kế hoạch kinh doanh năm 2025 đối với các đơn vị TSC (Kèm VB số 2889/NHNo-KHCL ngày 07/3/2025)"},{"question":"Nhóm thanh toán trong nước có phải do Trung tâm thẻ theo dõi, đánh giá?","options":["Không. Nhóm thu thanh toán trong nước thuộcTrung tâm Thanh toán phụ trách đánh giá","Có","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"PL 02: Chỉ tiêu Kế hoạch kinh doanh năm 2025 đối với các đơn vị TSC (Kèm VB số 2889/NHNo-KHCL ngày 07/3/2025)"},{"question":"Nhóm thanh toán quốc tế có phải do Trung tâm thẻ theo dõi, đánh giá?","options":["Không. Nhóm thu thanh toán quốc tế thuộc Trung tâm tài trợ thương mại phụ trách đánh giá","Có","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"PL 02: Chỉ tiêu Kế hoạch kinh doanh năm 2025 đối với các đơn vị TSC (Kèm VB số 2889/NHNo-KHCL ngày 07/3/2025)"},{"question":"Nhóm thanh toán quốc tế có phải do Trung tâm thanh toán theo dõi, đánh giá?","options":["Không. Nhóm thu thanh toán quốc tế thuộc Trung tâm tài trợ thương mại phụ trách đánh giá","Có","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"PL 02: Chỉ tiêu Kế hoạch kinh doanh năm 2025 đối với các đơn vị TSC (Kèm VB số 2889/NHNo-KHCL ngày 07/3/2025)"},{"question":"Nhóm thanh toán quốc tế có phải do Ban Tài chính kế toán theo dõi, đánh giá?","options":["Không. Nhóm thu thanh toán quốc tế thuộc Trung tâm tài trợ thương mại phụ trách đánh giá","Có","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"PL 02: Chỉ tiêu Kế hoạch kinh doanh năm 2025 đối với các đơn vị TSC (Kèm VB số 2889/NHNo-KHCL ngày 07/3/2025)"},{"question":"Agribank thực hiện dịch vụ nhận và chi trả tiền gửi có kỳ hạn bằng phương tiện điện tử đối với khách hàng có tài khoản thanh toán tại Agribank.","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 11 văn bản số 2208/Qđ-NHNo-KHNV ngày 18/10/2019 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Anh/chị cho biết, Tổng Giám đốc tiếp tục chỉ đạo triển khai nhiệm vụ, giải pháp thực hiện Phương án cơ cấu lại những tháng cuối năm 2024 tại văn bản nào?","options":["11448/NHNo-KHCL ngày 21/8/2024","13821/NHNo-KHCL ngày 30/12/2022","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 11448/NHNo-KHCL ngày 21/8/2024"},{"question":"Anh/chị cho biết, Tổng Giám đốc tiếp tục chỉ đạo triển khai nhiệm vụ, giải pháp thực hiện Phương án cơ cấu lại trong năm 2025 tại văn bản nào?","options":["4264/NHNo-KHCL \r\nngày 31/3/2025","13821/NHNo-KHCL ngày 30/12/2022","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 4264/NHNo-KHCL ngày 31/3/2025"},{"question":"Anh/ chị cho biết, thời điểm nào để chốt số liệu Báo cáo sơ kết giai đoạn 2021-2025 tại Agribank về thực hiện Chương trình hành động của ngành Ngân hàng thực hiện Chiến lược phát triển ngành Ngân hàng Việt Nam đến năm 2025, định hướng đến năm 2030?","options":["30/6/2025","30/9/2025","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quyết định số 34/QĐ-NHNN ngày 07/01/2019"},{"question":"Anh/ chị cho biết, thời điểm nào để chốt số liệu Báo cáo sơ kết giai đoạn 2020-2025 tại Agribank về thực hiện Kế hoạch hành động của ngành Ngân hàng thực hiện Chiến lược tài chính toàn diện quốc gia đến năm 2025, định hướng đến năm 2030?","options":["30/6/2025","30/9/2025","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quyết định số 1309/QĐ-NHNN ngày 24/7/2020"},{"question":"Anh/ chị cho biết đơn vị nào xây dựng chỉ tiêu về tăng trưởng tổng tài sản tại Đề án Chiến lược phát triển Agribank đến năm 2025, định hướng đến năm 2030?","options":["Ban TCKT","Ban KHCL","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 1994/NHNo-KHNV ngày 21/3/2019"},{"question":"Anh/ chị cho biết đơn vị nào xây dựng chỉ tiêu về tăng trưởng lợi nhuận trước thuế tại Đề án Chiến lược phát triển Agribank đến năm 2025, định hướng đến năm 2030?","options":["Ban TCKT","Ban TKTH","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 1994/NHNo-KHNV ngày 21/3/2019"},{"question":"Anh/ chị cho biết, tại Nghị quyết số 01/NQ-HĐTV ngày 06/01/2025, Hội đồng thành viên đã chỉ đạo các đơn vị trong toàn hệ thống thực hiện mục tiêu về tỷ lệ nợ xấu nội bảng, nợ xấu đã bán cho VAMC chưa xử lý, thu hồi được và nợ tiềm ẩn nợ xấu ở mức nào?","options":["dưới 2,76%","dưới 3%","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Nghị quyết số 01/NQ-HĐTV ngày 06/01/2025"},{"question":"Đơn vị nào được giao nhiệm vụ đầu mối tổng hợp số liệu, chấm điểm và xếp hạng Chi nhánh trình Hội Tổng Giám đốc, Hộ đồng thành viên phê duyệt ?","options":["Ban Kế hoạch Chiến lược","Ban Kiểm tra giám sát nội bộ","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 7 Quy định xếp hạng chi nhánh số 1223/Qy Đ/HĐTV-TCNS ngày 31/12/2023 của Hội đồng thành viên"},{"question":"Việc xếp hạng chi nhánh được thực hiện định kỳ như thế nào ?","options":["Định kỳ 02 năm/lần","Định kỳ 01 năm/lần","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 3 Quy định xếp hạng chi nhánh số 1223/Qy Đ/HĐTV-TCNS ngày 31/12/2023 của Hội đồng thành viên"}]}